眾神異聞錄 (7) 「自由盟約」地球接待處

有冇巴絲幫我搬舊post資料，未得閒攪
大家係度討論住先
歡迎各位神佛仙外星人光臨小post

留個名先

LM

果堆印度聖人大家唔好再貼
有伏

嗰d相好恐怖 半夜睇嚇都嚇死

果個肥佬 真心

我覺得偽聖人周圍都有 香港都有唔少
尤其果D扮提升身心靈既團體
叫人不理世俗 自命清高
其實就係洗人腦 然後承機歛財

真正導人向善既人 應該教人唔好咁犬儒
甚至積極投身社會 係唔同既崗位上改變依個世界

唔知我咁理解對不對

睇完堆相 好不安 心跳得好快

因為會扯能量

新po lm
上個po突然爆得咁快

對

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

眾神異聞錄，一本本土既通靈資訊
注意：佛膠／道膠／基督膠／科學膠睇完有乜唔滿意，請自行離開，我唔會回應無聊爭論

第一章-如來佛祖

第二章-千手觀音

第三章-貓人族

第四章-機械族

第五章-小灰人

第六章-鳥人族-賽斯

第七章-鳥人族-哇

外傳－賽斯by王太

外傳－如來佛祖by小岳

外傳－貓人族by域

外傳－小灰人by神秘人

能量圖片光之語 - 望住幅圖數十秒清小小負能量

臼井靈氣開輪方法：

A 測試脈輪

1. 要兩個人做，一個人平訓係度，一個人負責拎住靈擺。
2. 負責拎靈擺既人，由底輪開始拎住靈擺凌空隔兩至三吋對正脈輪位置，手要定
3. 手定既話正常靈擺係一條線直落唔會兩邊擺動
4. 如果發現靈擺逆時針自動轉，代表此輪逆轉左，相反如果順時針自動轉代表正常開左輪
5. 逐個輪用上述方法試佢逆定順，停左既輪靈擺係冇反應，即係呢個輪塞左
6. 知道左邊個輪逆同塞就用下面方法開返

B 開啟脈輪

1. 負責拎靈擺既人，伸出手指，凌空隔兩至三吋對正該輪（逆／塞）
2. 手指先逆時針轉10圈至50圈，幾多圈自己鍾意，等呢個輪逆左先
3. 轉完逆圈之後，手指順時針再轉10圈（要同逆圈數量相同）
4. 轉完順圈之後，正常已經開啟，用上面靈擺方法check下會唔會自動順轉，冇反應就重覆 B1-3
5. 攪一大輪野之後最後用靈擺重覆 A一次check清楚仲有冇邊個輪逆／塞，全部都順轉就開晒

清洗脈輪簡易方法

清洗脈輪，首先print張符號圖出黎，搵個自己覺得舒服既位，坐上張圖度合埋眼。
1. 觀想來自宇宙一條白光由頂輪進入全身（白色光代表聖靈之光）
2. 底輪開始，由下至上逐個脈輪清洗
3. 首先觀想自己既海底輪（紅色），如果覺得唔似紅色，灰灰紅紅咁，就用想像力去抹佢洗佢，令到佢變返做紅色。（想像力視乎閣下思維）
4. 如此類推，由紅＞橙＞黃＞綠＞靛＞藍＞紫，慢慢逐個洗到變返正常相應顏色，完。

覺得比負能量入侵，又驚又震，可以讀以下宣告文

「我在此對宇宙宣告，任何不屬於我業力之連結即時結束，
不論我的前世後世或今生，凡對我有害的連結亦一併切斷。

感激老娘
下次贈你一句

每個月既11號夜晚11點11分可以一齊做：

1. 搵個靜靜地既環境坐低，閉眼觀想
2. 想像宇宙射出一條白光柱到你頂輪，再逐個脈輪落去，途經之處脈輪會變白色，直到底輪
3. 全身脈輪變白光之後，引導白光經腳底落到地面，地面再慢慢擴散到整個香港
4. 整個香港都變白光之後，觀想白光再由香港地面滲進地底，地心文明得到大量正能量
5. 觀想地心文明的每個生命得到白光之後，再回傳白光到整個地球
6. 整個地球變白光之後，地球將白光透過你雙腳傳返比你底輪，再上到頂輪
7. 你再由頂輪回傳返白光比宇宙

ps. 大家可以組織定個畫面，因為要想像到白光有來有回其實好睇想像力，同埋都要記熟佢
邊一部份想像唔到，大家可以討論下點改

轉載自喵斗之拳之留言

自由盟約係咩嚟，求解

之前推薦大家睇既奇人甲既書，入面都有提到人唔係全部真係人。

邊本??

一直CD ROM追POST.
自從前日睇到果D 聖人相之後,個腦到依家都浮現住第二幅妖人個樣啊

post (6)

[url]通靈書「眾神異聞錄」（定期連載）(6)

LIHKG @ Android[/url]

睇多次賽斯/哇編

唔該晒比兄

喵巴方唔方便講一講我嘅守護靈

你試下直覺自己問
之後我同你對

我應該點樣問？冥想？

新post留名

留名

問佢係唔係度，問佢咩名咩人，留意直覺彈出黎既訊息同畫面

引用：#979喵斗之拳 • 13h
顯示所有 (2)
我有搵過你媽，之後我要証據証明係你媽
佢就講細個比玉你帶，又講你鍾意踢波
我知舊玉唔係圓形，而係一粒野咁上下
如果踢波錯左我要再搵多次，廢事啲友仔白撞
踢波錯咗，但玉啱
麻煩哂喵巴
如果有姓名會易搵好多，不過我都明唔方便公開，唯有大海撈針
你媽長頭髮鍾意整野食? 同你去過澳門?

睇完除咗重溫返自由盟約，仲提醒咗我自己要做咩

可以，你講個名黎易搵
如果唔係九萬幾個白撞
呢度有冇得pm

Sor

好彩問一問喵巴姐

不知者不罪

嗰班印度人係修嘅法門係邪，定本身個老頂就係邪？如果咁嘅話，佢地嘅影響都好大..

呢個世界仲有冇咩名人係妖扮人？

Lm 好耐之前有追第一個講外星人/出體嘅po，之後無啦啦冇睇落去，依排又無啦啦比我見番依d po

話時話有冇外星人入過呢個po留言

喵巴我都想知道自己既守護靈 追左post好耐
由細到大都好多似曾相識既情境出現
有時訓教發夢什至想搵本簿去記低
而我知道終有一日一定會有果個畫面出現
希望巴打可以幫到我更加了解自己

有冇聽過虛假神
有啲外星人/妖/魔，有特異功能，顯露左少少之後人類就當神咁拜
佢地唔係收咩邪法，而係本身想透過有人跪拜黎維持同滿足自己，吸能量
呢種高維存在只著重服務自己，同主張服務他人既神唔同
有咩名人係咁就冇詳細研究過

welcome

當然有，我知邊個係

禽晚搵到架啦，不過傾左一陣我訓著左

Who

想問知道自己守護靈係咩會有咩幫助？

多唔多

佢過得好嗎喵巴？

其實冇，得個知字
或者知有守護靈係身邊會安心啲

唔開名啦，都有幾個

下次通完話你知

靈魂係外星人定真係外星人扮既人

好，thanks 喵巴

佢地依家有冇keep住係度

本尊真身係外星人
唔開名係因為講出黎未必好，可能害左佢
始終唔係個個都想高調

keep住間中有回應

都岩既
有冇通通佢問下佢地黎做咩

你咁聰明一定知點解

我諗我知係邊個

佢本人知唔知?

知

外星人都上連登

係咪好耐之前已經係到 之前潛左水 得閒上黎講兩句既人

唔通第一次公開接觸都會係論壇現身

突然覺得好興奮

呢度好多猛人冇出手
唔好以為上面冇睇住
邊個正邊個邪都知

其實依個po 有邪既人咩 點分

自己估啦

四個英文字個個

係咪改過名 架

佢無聊姐 有冇D係放流料

依家清靜左好多，個post能量都好左

頂我之前懶係搞笑 周不時講白痴野 有冇事架
咁多位大佬 我好人黎架

講白痴野同光暗無關既又
我講粗口添啦

邪可以點分？ 個啲AI係唔係邪？

費時佢地以為我搞事

btw 你話完依個po 有外星人mon住 之後追番以前既 po 見
到佢地啲留言 有種小鹿亂撞既感覺

你地唔夠細心，其實好多野都好明顯
例如我今次換左主題

唔會，呢度歡迎攪事

睇完#1所以先問你自由盟約係咩

暗黑勢力崩盤 自己既路自己行?

#19

print 出黎 細讀下先

繼續lm 學野

你班友仔究竟有冇睇文

呢個post就係接待處?

新post 雖然得4頁，但暫時感覺好似正面過上一個

喵：祢們的上層是指甚麼？賽：我們高維度的眾多種族組成的聯盟。
喵：是甚麼聯盟？之前也聽貓大大說有聯盟。
賽：我們的聯盟叫作「自由盟約」，成立目的為解放人類，令蓋亞地球可以揚升。
喵：盟友就包括本書的各種神佛外星人？
賽：是的，但其實不只這些種族，還有很多。
喵：我到現在還是不太明白為甚麼高維劇本要地球揚升。
賽：那是宇宙進化過程的一部份，這一定會經歷。

之前讀得唔夠仔細

找埋勿進籠巴打條數先
你媽媽已經登記左投胎，半年後
呢段時間佢係靈界花園學野，佢過得好好，唔悶，又多新奇野
佢寫左個「愛」字比你
我問佢勿巴打受唔受架，咁老土，佢話唔受都要寫
完。

我唔係邪架

你就識分姐 我地會唔會俾佢地誤導

學”錯”其實都係學緊”對”
唔洗執著字面上既野
最緊要 你 自己 學到既野

多謝喵巴！
我受架媽咪

巴打加油！ 你地會再見

有興趣知多啲我位守護靈
如果唔會造成負面影響 想請喵巴問吓
同埋如果佢唔想透露 咁就算了
有勞喵巴

岩岩試左用 喵巴個方法問自己個守護靈係咩
但唔知有無錯 因為先己仲未好確認到d訊息係唔係 喵巴可唔可以幫手確認一下
如果搞到你就唔駛啦 thx

咁你收左未
我問佢有咩同你講
佢拎張紙出黎寫字

你講黎聽下收到咩

之前我好似有講你守護靈，定係我記錯人

我都想確認一下

1.我真係買左本天事事典

之前冥想我淨係隱約見到守護天使係中間分界長曲頭髮 成日感覺自己ff

有一日用左雄巴打既天使觀想方法，請守護天使比我知佢係邊個

跟住腦海就出現左天事事典其中一頁，佢係夜之天使 萊拉

2. 有一日搭巴士閉眼冥想，見到守護天使帶我去一個孕育人類初生嬰兒既樹 ，如果大家有睇過廿二世紀殺人網絡，有一幕係奇洛李維思出生既地方，充滿著不同既殻，裡面裝住唔同既人個個地方 ，只不過我見到既係大自然版本

Sorry for 19999

啲龍好正
九龍陣

當故睇，好好好睇

真係似係故多啲 不過都有啲位其實同喵巴講過嘅野係match

第一次問守護靈
上次問過家人關係

你終於都靠自己做到
其實我一早知你守護靈係天使不過冇講

例如呢？太長唔想睇

我估我收咗，因為睇完你講嘅嘢，我想像到個愛字

首先諗到棵植物 跟住係天使 之後再諗起自己發過一個自己係天使既夢

其實我知自己守護靈係天使 ，只係唔confirm 係邊個

一位男性既天使

多謝！

喵巴 前排我去左去學靈氣 但老師傳靈氣比我個陣 我真係唔太feel到 我想問 我係呢到問你 你會唔會知我身上有冇靈氣 同埋我開晒七輪未?

噢 原來係咁 岩岩問多佢一次 問佢係咩名
又彈左michael 出黎 唔知係唔係
感謝喵巴

你想知有冇靈氣你試下傳d靈氣落部手機幾個鐘，如果壞咗即係你有

我呀媽應該有靈氣, 用親D機都壞

篇野講嘅settings同你通靈果書啲講嘅settings有啲似不過terms唔同同埋其實有少少偏差 我個人覺得篇野似故多啲嘅 但我都qutoe一段仔出嚟先

「而人類現代的科學，也是得符合人類的這最低最低最低一層的道，不然它還成不了。但由於是最低的一層道，所以如果陷在其中，迷著出不來，以此為最真，那就永遠也無法超越人類這種最低的境界，永遠都只能做最可憐的生命。」

平先生說，據他所知，有四種。一種是真正的凡人，這個不用解釋。第二種是動物。第三種是阿修羅。

「平先生又說，第四種，是神人。我又問，是不是像平先生這樣的世外異人？平先生擺了擺頭，說他們這種極少極少，因為他們一般是不入世的，不干涉人類生活。他所說的這神人，是真正的神。有很多三界之外的神靈，他們在人間化出人體，而真身卻在三界之外，表面看去與普通凡人一模一樣，為了障人耳目，他們一舉一動都是凡人。這些是負有天命的，他們要在人間做一些事情。」
喵巴係咪神人

學個lv越高越容易變電器殺手 仲要係你控制唔到唔知幾時會突然有能量流經過你 如果呢個時候手機跟身就

睇嚟我呀媽無師自通左
btw學高lv啲可以每日返工都壞電腦唔洗做

電腦呢d冇咁易壞㗎 除非你特登傳靈氣過去

未開輪所以你feel唔到
我果陣上堂都好似你咁冇感覺

唔係micheal
我都唔知乜水，太多名
你係咪知係男性?

叫神人又誇啲，大把人係咁啦
觀音加千手既分身都過萬人

不過佢講人類超越唔到自己我同意

哦 咁如果想開晒七輪 應該自己搵方法開 定搵d老師開好?

唔想咁快換電話，同埋我明點解，傳靈氣比我個老師要用 Nokia 機

A字頭老師？

係

好多同學仔

可以搵靈氣師父開
或者跟頭post方法開

想問喵巴希望有緣幫我睇一睇 大約幾個月之發左一個好深刻嘅夢令我覺得係我嘅前世死法 我前世應該係工人/軍人比核洩漏毒死嘅。因為太深刻同埋個種毒死嘅感覺太痛苦 同埋我好記得我係見到一個長形既罐係寫住 xxx toxic 嘅。我成日都係到諗呢樣野，如果有緣請幫我睇睇

唔知係男性，但閉起眼問完問題第一個詞或諗法係天使

唉, 失戀真係好多野諗 好多時人雖然控制到理智 但感情完全係身不由己
依家成個人都好負
睇黎要親親大自然散下心

其實大部分人發夢都有前世滲漏
呢啲唔駛通都知
如果你覺得深刻又大沖擊肯定係了

岩呀，第一個訊息就係
捉多啲直覺第一下，練習多啲

我成日發夢周圍去遊覽
有時印象果度係香港 但D啲地方又同現實有唔同

個天使咁既樣
即係邊位

Azrael ?

Or Gabriel

輪迴系統用黎洗練靈魂，你當係一團本來完美無瑕既靈魂跌左落屎坑，經歷過好多世睇下你搵唔搵得返真正既自己，可唔可以fing甩啲屎離開，呢個係西選靈魂既過程，fing得甩既就升lv，fing唔甩就繼續loop，極端既仲會變埋屎。
唔同維度都唔同，有啲就人升上去，有啲就本來就存在。
每一個意識都係平等，冇話邊個高低智，只係人類被侷限係某啲規則度去經歷同學習。冇監獄又點會理解自由?! 其實都係反面教材。

可能你去左靈界，意識擴展左，又會躍躍欲試下世玩咩呢～
你依家用3d諗根本唔係你本我諗法，要知道3d意識係有侷限性。
你呢種想法叫逃避。

失戀姐，每個人都會經歷，喊完就起行啦！

你有呢個諗法肯定要黎多幾轉

哈哈
我今晚再問下佢叫咩名先

唔撚係掛

原來人就算死後靈魂都係冇自由

唔似michael 咩
有無其他天使都渣劍

放下 享受現在
每一個難關 問題 開心既 唔開心既 都有佢背後既意思
活在當下

天使果邊我唔熟，揸劍應該得幾個?

咁可能真係米高，我冇問太深入
淨係立下眼

有冇咩顏色

相信係跌左係屎坑到永不翻生

會唔會被delete 即係比本源食左

金頭髮，冇了

大家領會下思考下
睇返佛祖最後講果句

佛祖個句好有文采，睇完之後內心真係哇一聲

我都有喎 喪屍夢都多

我

Lm

lm

呢句好似出自六祖慧能?!

六祖唔係話本來無一物 何處惹塵埃

似乎大家都唔係好明，我再簡單比喻:
佛家有「出於污泥而不染」蓮花概念，大意講無論啲泥幾污jo同有幾多，蓮花都可以由污jo而生出美。
用污泥比喻凡塵，靈魂黎到3d呢個能量雜亂既地方，仲可唔可以保持心中既光?保持靈性美既一面?望一下個世界就略知一二。有人為左錢權力可以踢阿媽落火車，又可以做好多陰質野，只係為服務自己令自己過得較好。大部分人執著塵世中既鬥爭，心中既光已經忘記左。
如何係呢個負能量多到爆既世界保持心中既光，就睇下你可否做到「出於污泥而不染」

所以點解我會話投胎轉世係一種「䇴選」過程
好似啲人執珍珠咁，靚既拎走，唔靚既掉返落水繼續養
呢度亦可以同部份NEWAGE資料講既「收割」靈魂類似

已經準備好俾人掉多次落水

咁悲觀

代友問喵巴 ，謝謝，佢無account

追左你post好耐，琴日睇完呢個post見到michael張相
夜晚竟然發夢好似出左體
發夢見到在自己住緊間屋
見到自己父母 ， 好似在嘈嘈下咁上下（平時不是同父母住，而是同老公加個女住）
夢入面嘅我就訓在sofa度
突然感覺到有野扯我出去
因為追開post, 就知是要出體
咁就順下佢度氣咁扯左出去，升左上去feel到自己在屋飄飄下，雖然個樣係自己間屋，但又唔係現實情況間屋）
之後有堆白光一點點好似隧道咁既樣
好快就黑哂
之後突然就見到好似michael 咁樣既卡通版人物同我申出隻手（友善感覺，溫暖）
但之後會轉左畫面，會見到另一個卡通化男人 用手捏住條頸，同 掩着一個女仔個口（都是卡通化左，只記得女仔個頭好似美少女咁有兩個圈同咖啡色）
大約持續10 幾下之後就醒左

Sorry for 1999
究竟係有咩事呢。。

Tg: Apple0328

呢度你留意下現實有冇類似男人同女仔
似乎米高有野想同你講，重點係果男同女仔

暫時未有，會留意下
即係我守護靈係michael?
咁請問出體過程係咁嗎？ 間屋又點解會唔同左？

Thanks!!

係咪守護靈就未必，只係你睇左張相同佢有連結
係，扯上去同白光隧道都係出體過程，你確實係出左體
同埋我都試過出體有卡通化視覺
屋唔同係因為個時空未必同現實一樣，同埋心靈影像跟現實影像係會唔同

收到，唔該喵巴

點解依度個個守護靈唔係天使就係觀音

因為哩度個個都係神人，守護靈唔係天使或者觀音都唔敢入黎

因為我講過本書係用黎喚醒隊友
自然多神佛走入黎

估唔到貼張相，你就可以出體
我都未試過，加油巴打。

好耐冇見美極巴, 定係佢改左名?

大家有咩召喚天使嘅經歷

喵巴
我發左一個好奇怪但非常沉重嘅夢
醒左同屋企人講講下個夢大喊左出黎 個心好重 好唔舒服 究竟我發生咩事？
由2個夢所組成 中間有醒過一分鐘到
其實我唔知有冇關係 但照講左先
第一個夢係有少少恐怖 但有Ｄ唔記得
發生係舊屋(公屋 冇房嘅) 有我 阿爺 阿嫲 未來人(我係夢話佢係 衰) 1個黑色野
開始係好似我突然間大叫 影響左Ｄ野 未來人要搵果個人出黎 我同阿娫一齊訓 唔敢出聲 但之後我都係出左聲(唱歌 奇怪 好似流行曲咁) 比我搵到 唔知講左Ｄ咩 我講左句你係未來黎咁上下。。。之後去番廳到 阿爺靈魂出竅 佢坐左係廳 但另一個佢仲訓緊 阿嫲俾鬼上身咁 佢用3支牙籤扮化妝 之後我好嬲 大叫一聲 出現左個黑洞 吸走個衰野 但原來仲有個黑個黑色野係角落(人地講 我睇唔到) 我行左去個角落 好似同空氣講野咁 話咩“我唔理係咩 但來由黑暗也有好人 在乎你自己點揀 你唔搞我 我就唔搞你” 我已經冇咩力量 頭先用曬

到笫二個夢 主要係我 阿嫲 黑色野 救我嘅女仔 發生係花園(青色草地)出後面係馬路 後面係灰色建築物（覺得係日本領事館）
黑色野係遠處 我同阿嫲係另一邊
黑色野會吸野 變得愈來愈大 突然有個伯伯係花園出面 用日文及唔正廣東話同我講野 類似話隻黑色野吸多一隻就恢復力量 而最後一隻係我後面 已經黎緊
之後黑色野吸埋個隻 就衝向我 阿嫲想攞水晶俾我(屋企有兩個水晶簇一紫一白) 黑色野即刻衝向佢 我推開阿嫲 示意佢唔要 黑色野又衝番向我 突然有個女仔衝向我 拎住個白水晶球 比黑色野快少少接觸我左手(拎住水晶球隻手) 黑色野接觸我右手 有兩種力量一白一黑 白包住黑 直到冇曬黑 好似有光就能消滅黑暗咁 隻手係一隻涼 一隻熱。
之後有把聲“我全名，我唔希望救錯你(類似)” 係有少少沉嘅女聲 好好聽(唔知點解直覺係我一個小學女同學把聲變沉左) 最後黑色野消失 有具啡色嘅少女係地下
sorry for 1999

形容下個黑色野
人形定點?

一團氣 冇型態

樓上巴打對住個天大聲讀一次宣告文

我係絲
喵巴 我究竟發生咩事 係前世？
從來冇試過發一個夢 夢醒左會喊
叫我個名果句係好深刻

有時啲夢真係好離奇
話說尋晚夢見細佬變左個肥和尚 偷左我守左好耐ge野 好似係會影響到好多人ge野 夢中我都幾嬲 佢又用法術去隔空拎 好鬼無奈 夢中我好似幾打得 但眼白白睇住佢走 又夢見一啲龍形衣紙sip住窗邊 好似用黎鎮住啲咩咁 呢個夢中仲有阿媽同細佬ex 佢地話無所謂 我即刻鬧佢地 知唔知咁會整死好多人

Btw 以前都有夢見自己口吐黑氣 究竟黑氣在夢中多會代表啲咩？

兩個夢都有係第二個空間發生
你呀嫲堅野wor

試下做冥想
btw 你可能要開個罩先做會好d

你以前係咪成日有頭痛 甲狀腺問題 頸痛？
有野唔敢講 怕羞 固執？

心理學解讀？
黑氣個夢係中學時發
痛就好似無
係怕羞 固執 覺得每日都好辛苦 唔想講 覺得啲人唔會理我
因為個夢好特別 所以好記得醒時好驚 覺得似鬼上身

要睇下你讀完文有咩反應先確定到

其實夢有太多原因，唔可以太快下定論
賽斯編都有講幾種可能性
可以係內心投射，可以係前世滲漏，可以係宇宙記憶，可以係欲望etc......

應該會有咩感覺？
好似冇咩野咁 個心仲有唔開心“銀”住感覺
定係我唔夠大聲。。。

如果冇乜反應就可以排除比鬼攪
即係只係一個比較有感受既夢
而呢個夢可以係上面講果堆

開始寫耶穌篇
大家有咩問題想問佢可以係度留低問題

問下佢點睇咁多人用佢個名嚟做邪教

耶穌是咪以馬內利？耶穌是咪青年時代去印度修行，而猶大書是否被教會封殺？耶稣是咪有妻子thx

順手問問聖經有幾多係堅 thx

the da vinci code既內容有邊啲係真？

仲有樣想知好似問邊個都得
頭髮有咩用？

聖經邊d篇章係真實?
可唔可以推薦幾個最有價值既篇章?
對愛情有咩睇法?
對性愛有咩睇法?
對婚前性行為, 同性戀有咩睇法?
係呢個充滿負能量既世界應如何自處?

多謝喵巴同耶穌

佢釘十字架之後係咪去咗印度結婚生仔渡過餘生？

點睇梵蒂岡奶共？啟示錄條大紅龍係咪講緊中國？

其實聖經入面嘅神唔係得一個？創世紀一開始話「我們」要照着「我們」的形象造人，有說法係唔同星球嘅外星人當地球係實驗場，有啲造動物、有啲造花草、聖經入面個種族(「神」)造人

有勞喵巴！

頭髮有咩用都要問

ok我逐條問睇下佢點答

頭髮一書寫於1978年，是倪匡休息六年後讀寫衛斯理的第一個故事。倪匡把世上現有的元素集於一身，包括各個宗教人物︰耶穌、穆罕默德、佛祖、老子，加上「頭髮」創作出這一個故事。

人類的頭髮究竟有何用處？ 人類說是用作保護頭顱，但薄如絲的頭髮真能起保護之作用嗎？加上每根髮絲都是中空的，究竟有何作用呢？
(中略)
萬一這批被驅逐心存惡念的人類的後代，會有「改邪歸正」的呢？他們便派出四位使者來地球宣揚訊息，包括是人類稱為耶穌、穆罕默德、佛祖、老子，好叫人類們拋開邪念，回去人類稱為「天堂」的地方。

聖經故事真定後人老作

釘十字架痛唔痛

喵巴 我最近想學reiki 但唔知適唔適合 驚自己未準備好 我老師有學但佢叫我遲啲先去 唔知係hea我定有言外之音呢

想學咪學 靈氣係好soft好輕鬆嘅嘢

想問下佢神積醫人同靈氣有冇關。因為個行為太相似，都係放隻手係身體痛處，然後就止痛。

利申: 靈氣二級

宜家仲有冇有耶穌血脈既人？

喉輪有阻塞
得閒通通佢

係，想學就學
咩老師咁巴閉

守護靈係天使既多數有血源

冇點追post
想問扑野同舐閪對人既能量有冇影響？

性能量嘅嘢我都好知

想

有咩方法可以通？

有，性愛係兩個人交換能量
而能量又會影響個人

即係同個時運低既扑野會影響埋自己？
中國風水佬會咁睇

咁打丁算唔算係浪費能量？

其實除左天使事典 仲有咩書可以更加了解天使族

想知更多天使族群既野

喵巴第一頁有教

賽斯書有講過兩個人扑野可以達到通靈既效果
但係要兩個人同時冥想

風水佬個d幫自己爽既就唔好講啦

念好緊要 你扑緊個時諗既野會影響到比你扑既人
反之亦然

呢樣野係好難 利申試過

你留意下雞虫個樣同能量

咁舐閪同口爆呢？
根據上面巴打篇文，
諗緊食咗對方既分泌會唔會吸收咗啲能量？
係既最多淨係舐唔扑

有個叫朶琳既作者出過幾本天使書，包括召喚天使，你可以留意下

人既每種體液都有果個人既dna
你飲左自然有佢dna
而dna又會影響肉體
而世間一切都係能量既表達
所以一定有關係
警察捉強姦犯都化驗佢精液啦
如果冇用check黎做乜

熱能,動能

第一張圖咪講食野

野唔好亂野，you are what you eat

亂食

因為真係好撚垃圾

耶穌係咪yogi?
係咪學過kriya yoga?
唔該哂喵巴

仲有點解啲人會有聖傷？

耶穌篇!!

1. 其實聖經有幾成準 (e.g.十戒)
2.佢係咪真係可以赦免我地罪
3.「行通靈術」係咪真係一種罪
4.佢有冇聽到啲人祈禱
5.有咩方法可以戒j (免犯姦淫)
係咁多先

你做左好多陰質野?

咁又算唔上..我冇傷害過其他人
係有啲野真係改極都改唔到 好似被詛咒咁

都幾多問題，似乎有排寫

好

好期待

我有問聖哥傳

想問喵巴 通靈對象有無限制？
死左 但投左胎係咪唔得？

佢有冇睇

行靈性條路真係會好孤獨

除左投左胎唔得之外基本上咩都通到

yes，身邊冇朋友會理解
想傾都冇得傾

當網上班友係朋友就得啦
你嘅通靈文章大把人想睇，幫你傳開去
只係怕你唔想畀人知

喵巴有咩想傾都可以講吓
每次都係你答我地問題
大家未必答到但可能會有新方向

冇得傾其實都慣左
感覺最唔好就係誤解同否定
大家共勉之

岩岩睇左好多修行既文章

簡體字
但係內容覺得唔錯

洗脈輪

如果你有唔確定既野洗左先
一個一個咁洗

現實friend 唔 friend

感謝，唔會唔想比人知
越多人知越好

物理上就係儲靈性資糧，即係了解多啲呢方面既野，有基本概念。
心靈上就係得閒要靜下來，停下來，搵返內在。冥想都係好方法。

淨係知光明之前黑暗會浮面
如果以近期國際時事睇
金仔同美國南韓傾掂數，係向光果邊行
中美貿易戰，係黑暗浮面
我覺得全球經濟會爆，之後就向好
呢個黑暗可以好黑，處理得唔好ww3都唔奇
不過我知道上面會跟到實，大家都唔駛擔心

等睇文

冇話你發神經，痴孖根已經好好

我想同身邊朋友提開呢個話題時候
通常會用嘅例子係雙縫實驗中嘅波粒二象性做開始，無論乜宗教朋友至少都會大家吹下水搵原因，之後再開始討論落去

仲有量子延遲實驗
某程度證實左過去可以被現在改變
唯物主義者不停地利用物理對真相尋根究底 但最終去到量子層面又會開始變成唯心論

可唔可以問下點解聖經無直接提及業力同輪迴?
傳聞相關章節被惡意銷毀又係咪真?

難得嘅係而家個po冇呢啲人破壞討論

嗱 唔好亂講嘢呀

睇完平先生故事
好多概念同newage好似

又真係好似我講既野

都話架啦
不過就咁當一個故睇都好正

Steve Jobs勁推介Yogananda本書lol

睇完果堆圖 幾日之後咁岩係個節目聽到 果個肥佬係食開人

係咪講緊我呢？

終於由post1追到post7
想問下點睇mh370 呢單野
同埋胎記係咪真係關前世事

喺邊聽到

點睇父母之間沒有愛既情況下生既小孩
我覺得盲婚啞嫁+純粹為了傳宗接代而生既小孩唔應該存在
我會有小小覺得自己唔應該出現

Source?定係低質節目9up?

around 11分鐘開始

以我所知，食毒藥係有一次但唔關英國人事..
佢講啲野有冇source 我睇wiki同書都冇講過

唔知 我本身諗住聽下外星人 跟著聽聽下見到幅相 同早幾日果肥佬一樣 我都O咗嘴

冇問題呀 某程度上係佢揀左你
帶多d 但係唔好帶住訓
間唔中曬下太陽 但係唔好長期曬

係newage集大成
我睇老子莊子都覺好newage架
嗰時唻講思想好前衛
定係而家啲人科技進步文明退步
以前冇光害一般人都識天文

我覺得嗰啲妖人會夜晚食bb精氣
bb一百日大前精氣好純

你點睇孤兒院細路? 應唔應該出現?

我想問下靈擺通常拎起條鏈係垂直，但係某個位置拎起佢係斜斜地，好似打則左咁，咁樣係咪正常?

mh370唔清楚
不過胎記係前世事

每個生命出世都有佢原因，所有野都係適當先會發生

冇問題，能量仲好勁，邊度買?

盡量自然地垂直條錬就可以
會唔會手工差? 或者拎既位錯?

呢個世界好多虛假神架，咪亂咁拜亂咁求

事實上好多人排斥newage，因為太多枯枝
例如啲心靈膠，靈氣膠借newage昆水

可否講多d

你留意下，近排冒起既身心靈有好多都唔單純，大部份都只係用獨家野黎引人課金
部份例如果食／氣食／SRT／NLP等等，基本上你望一下個價目表就知，價錢離晒地果啲要小心
當然有啲係正常既，但太多太雜，一般人好難會知道係咪伏
所以如果大家有身心靈野想學，不妨post條link上黎等大家一齊望下堅定流

係囉 比人一種龍蛇混雜感覺
好多時啲人講呢方面啲野都係好表面
問幾問佢就見底

點解我會咁講呢，係因為我之前都有係newage圈子度打滾
亦都有去過一啲newage既meeting
曾經見過一個人以一種「扮神婆」行為黎吸信眾
見到佢好似好勁咁，但其實佢背後係魔黎
之後我都冇再去了，先發覺依家咁多妖魔鬼怪橫行

咁現實中有冇人會去降魔伏妖

有，不過好少
同埋啲人做得太多陰質野自然會受返，人在做天在看
講多少少，呢個扮神婆既人亦曾經騷擾過我
不過我自然有方法要佢咪攪攪震，之後佢都唔敢再搵我

成日覺得學識保護自己好重要，如果唔係咩都做唔到

內心強大係main point

心中有光？

眾神異聞錄（第八章） 耶穌篇

喵：耶穌祢好！
耶：你好，等你很久了，之前你的文章較偏向佛／菩薩，來一篇西方的神祗會比較好，始終信我的不太喜歡佛。
喵：我一直也想找你問，不過到現在才有空，請諒。
耶：也請你原諒我一直在等這次機會，也經常煩著你。
喵：祢有煩我嗎？何時？
耶：你知道我一直在等你召喚。
喵：這些不算煩吧，不用客氣。開始正題，祢是耶穌嗎？之前的高靈說祢是天使族生命，對嗎？
耶：對，不過我並不只是耶穌，我是耶和華，耶穌是我的其中一個分身，以你概念來說。
喵：耶和華的其中一個意識就是耶穌？
耶：對。
喵：那耶和華是甚麼？
耶：耶和華就是天使族其中一個高維生命，在第七維度。
喵：耶和華是祢們一族的最高意識？
耶：不是，耶和華對上還有耶洛因。
喵：耶洛因是甚麼我要上網溫習一下，暫且忽略之。那麼我是在跟耶穌還是耶和華在對話？
耶：沒有分別的，祂就是我，我就是祂。耶洛因是我們族的整體神，就像你們天人的整體神是佛祖一樣。
喵：這點我明白，不過我還是想祢較有個人性，有一個角色在跟我對話，這樣讀者才會了解我在跟誰溝通。
耶：好，那麼我現在就是耶穌。
喵：基督是甚麼？為甚麼祢又叫作基督？
耶：因為人類為我成立了基督教，所以我也喚作基督。基督的希臘語帶有神性的意味。
喵：人類說祢是轉世來為人類受罪，真的嗎？人類犯了甚麼罪？
耶：當時人類處於混沌的時代，我負責到這些國家周邊宣揚「一」（神）的光及愛，就像現代的通靈資料一樣，只不過我較你們先行幾百年播種。人類的罪就是當時處於黑暗時期的行為，例如猶太社會中的極權人仕對平民百性的鄙視／排斥／趕絕／殘害，我到地球是為人類帶來「光」，好讓人類的劇本不要行得太錯。
喵：以我的西方歷史概念，結果還是一大堆宗教在互相仇殺，祢認為對大局有甚麼影響？
耶：雖然人類還是故我地互相攻擊，但還是有形成了一個「基督意識」，這個集體意識直到現代也具有極大影響，對我來說已經成功。
喵：也對，至少我身邊信耶穌的朋友也是一個好人，雖然有時會很煩，口裡經常說信耶穌會有「pass」，在天堂留了位，你都應該信之類。
耶：那你相信我嗎？（笑）
喵：當然信，不過那些人類出品的宗教我不會信。
耶：那是因為你知道了真相才會了解，大部份常人還是要依靠信仰來生存，宗教還是有其作用。看到一些教徒在行善，你不能抹除這些好結果。
喵：也對，不過其實教徒之中有多少人是真心向善？我有疑問。
耶：大約七成，有三成只是利用宗教來為自己服務，而且大部份是高層。
喵：即是說七成信天主／基督教的人都是真心膠，幫上層埋單？
耶：話也不能這樣說，你也知道有些人有劇本需要。
喵：就像雲海那樣？他自幼是教徒，之後離開教會。
耶：對，當一個人覺醒，知道真相後自然會選擇其他路向，未膠過又怎會了解過去的膠，這些也是劇本，宗教也是一種助力令每個人更加清楚地了解自己。信教的人有其劇本去follow，重要是最後能否覺醒自己。
喵：那祢認為的覺醒是甚麼？
耶：就是知道自身為何存在及了解真正的自己「是誰」。
喵：那終身為宗教獻身的人呢？會變終身膠？
耶：如果他／她是向善的話絕對是好事，除非不是。
喵：有誰人是終身為天主獻身而又帶來光及愛？
耶：聖女貞德，不過最後被當作異端被處死。那時代的天主教被極權控制，容不下其他說法，不斷以異端或魔女為名殘殺一切不服從之人。
喵：是宗教裁判所迫害魔女嗎？我在漫畫《烙印戰士》看過。
耶：是。
喵：我相信我這本書如果在古代出版，我也會被捉去火刑。
耶：絕對會。（笑）
喵：再說說耶和華，十戎的故事中摩西分紅海，這些是真的嗎？
耶：真的，摩西當時受耶和華感召，開始帶領其他人。
喵：那石板是做甚麼的？不是摩西刻的嗎？
耶：不是，那是我們刻的，當時沒有素材底下唯有刻在石板。而戎條是因應當時人而設。在人類黑暗時期還是要有基本的戎律好帶領人類步伐。
喵：那分紅海如何做到？太誇張了吧。
耶：你覺得高維存在辨不到嗎？這只是很簡單的改變粒子技術。在非常時期用非常手段也無不可。
喵：「高維文明不能直接介入低維文明」這議題上，祢們這樣介入不是已犯了宇宙法嗎？
耶：當時的地球還未被納入這條例中，地球還是很混沌及黑暗，所以不同種族的高維生命也會派不同的人下凡。
喵：例如其中的如來佛祖？
耶：對。
喵：祢跟佛祖是不是很友好？我有一次出體看見祢倆個在閒談。
耶：當然，我們大家都會彼此研究如何為人類帶來神的訊息。只不過祂負責播種的地方／種族／地域跟我的不同。而且佛祖的風格跟我有極大差異。
喵：祢說的播種是甚麼意思？
耶：為人類帶來「光」的種子。
喵：那麼，宇宙的不介入律法，直到人類文明開始有規模及人類懂得自我規範／約束之後才納入？
耶：對，始終一個文明的誕生初期還是要有高維存在直接介入才不會滅絕，因為你也了解未開化人類的破壞力足以生靈塗炭／種族滅絕，人類已經滅絕過數次。
喵：馬雅文明的預言？現在人類是第五次地球文明？
耶：全中。
喵：西方國家有祢們天使族帶領，那東方國家呢？有甚麼族介入？
耶：遠古地球是一個神人共生互相影響的世界，不同國家也有不同高維生命影響當地人。例如中國神話中的伏羲及女禍就是直接當時介入的高維生命，而祂們是爬虫族阿努納奇。
喵：那古埃及的神祗是鳥人族及貓人族介入？
耶：對。
喵：每當我想到耶和華便想到「約櫃」，那其實是甚麼東西？
耶：那是一個能跟我們天使族通訊的儀器。
喵：整個大櫃都是通訊器？
耶：不是，櫃中的一件小物才是，櫃是用來保護當中之物。
喵：也難怪當時的人類要不停爭奪這寶物，這也導致了打打殺殺。
耶：人類就是這樣，you know。
喵：雖然我對西方歷史沒有認識，但還是想了解一下，現在的約櫃在那裡？能說嗎？
耶：當時的聖殿騎士團將約櫃交給了當權者，亦即是石匠公會。而共濟會就是石匠公會前身。
喵：即是說約櫃現在在共濟會手中？
耶：對的。
喵：共濟會有用到這儀器跟祢們通訊嗎？
耶：有，我們一直有跟他們的高層對話，指引祂們的前進方向。
喵：那他們有沒有聽入耳？總覺得世界還是不太隱定。
耶：你留意一下最近的國際新聞，也向著好的方向前進，例如南北韓結交，北韓跟美國友好，這些都是改變。不過有光就有暗，正如佛祖說的黑暗會慢慢浮現，這方面我們眾高維也在一直留意著。
喵：日本有一本漫畫《聖哥傳》，內容是說佛佗跟祢是好朋友一齊在現世生活，這個奇特概念跟祢有沒有關係？
耶：可以說有也可以說無，這位作者的靈感來自另一個層面，概念是正確的，就像你出體看到的情景一樣。人類因為二元性思考導致不同宗教互相敵視，這漫畫對沖擊人類腦袋非常重要。其實，各宗教最後所指向的是完全一樣，但人類總是執著自己那一派才是真理，結果造成各宗教對立。
喵：那麼，聖經是不是祢寫的？現在有好幾百個聖經版本，那個才是真？
耶：不論新舊約都不是我親手寫。新約聖經是我的門徒將我的口述作出記錄，舊約聖經是在死海出土，本身便存在。為甚麼本身就存在？你能想到嗎？
喵：是比祢更先到地球，帶來光的人所埋？
耶：不是，死海古卷是神放在那裏，好讓人類覺得發現寶物而追隨，算是一種心理戰術。
喵：這心理戰成功嗎？現代幾乎沒有人知道甚麼是死海古卷。
耶：因為死海古卷出土，震驚了不停修改聖經的當權者，令到他們扭曲的新約聖經被人類重新審視，一些人知道原來聖經有很多句語是當權者加入去或自行演譯。
喵：祢意思是所有聖經也是假的？
耶：不是，有真有假。如果想了解我的話語，看聖經的時候先不要執著字面解法，抹去所有字詞，感受當中要表達甚麼，因為真理不只存在於文字中。
喵：我也經常跟網友說不要文字執，直接感受文章要表達的核心便可。
耶：這方面你沒有錯，現在的聖經已經大部份被扭曲及存在大量矛盾，我建議想看的人先看死海古卷，再用古卷跟聖經對比。
喵：那現在死海古卷在甚麼人手上？
耶：在梵帝岡手中。
喵：那真相永遠被活埋？其實古卷的內容說甚麼的？
耶：不會，有些書也有記錄死海古卷內容，不過華人地區較少。你不用看啦，對你來說就是一堆新時代概念。
喵：古代Newage書？
耶：接近。
喵：其實我看聖經的時候也覺得是一本Newage書，也是說那些東西，只不過用語不同。
耶：我的口述透過門徒吸收再到教庭演譯，再經歷數百年的修改，基本上已面目全非。

嚟喇嚟喇

想問耶蘇點睇
佛不留隻字片語

耶洛因是我們族的整體神，就像你們天人的整體神是佛祖一樣。

整體神即係點

好似張圖咁

我都係垂直咁拎起個靈擺，次次行到床頭果個位，佢就突然斜斜地咁，好奇怪，我都係就咁拎起佢，我3個靈擺都出現呢個現象，一直唔知點解，其他地方又無事。

之後又要等
我寫幾多已經即刻放，慢用

佛不留隻字片語? 唔明

即係唔驚就冇野搞到你？

即係果個位有能量，但正負唔知

可以咁講
但人總會有恐懼
所以要透過對世界既認識黎充實內心

例如有啲人信耶穌，就唔會驚鬼，佢地覺得耶穌會保祐佢，呢啲都係一種念力。
有啲人只信科學，唔信鬼神，咁都係一種強大既念。
有啲人知道自己係神佛或天使，自然又會內心強大。
點樣內心強大每個人都唔同。有寄託既，有偏執既，有內在既。

你當係神既集體意識

唔同靈係咪都有唔同性格
如來好似cool D
耶穌友善 D

如來係非常cool

耶穌好Jeng 同我預期中嘅feel好似

btw

其實我想講如來有D 串

唔好報串

等到更新想正皮唔小心負皮咗

cool姐唔係串

好想睇下佢係乜樣
定話佢係無特定既樣

想問下希臘神,北歐神,蘇美神係咩族

我係淘寶買咋
有d怕中伏所以po上黎問
如果佢咁高能量 我呢d普通人會唔會駕馭唔黎

聽講無佢從來唔記錄所說
我理解係不要文字執
想知耶蘇有咩睇法
即係文中有講有啲碑文比人參考
非常時期非常手段嗎？

你心中佢乜樣就乜樣

全部係天使族分支

不過都唔夠獸族長老

淘寶都買到好野，呢啲咪機緣

釋迦既徒弟有幫佢記錄，同耶穌性質相似
因為文字會阻礙左好多意境同有扭曲
蘇哥佢話冇睇法，人類點都要用文字留傳，好過冇咁解。
係，非常時期手段。

正常，你睇下啲貓幾cool

我以前都好驚污糟野 雖然冇遇過 但成日都自己嚇自己
但呢幾年睇多左書、祈禱同靜坐之後 而家開始冇咁驚了
除左有時瞓瞓下 知道個身體瞓左 但意識冇瞓
會feel到向上飛同迎面好大風 仲聽到好多人講野
就會有少少淆底

前兩日我瞓瞓下又有咁嘅感覺 迎面好大風 衝左一陣之後突然見到前面好光 一出去就入左一間屋 我摸兩摸啲梳化好鬼真 之後就醒左 想維持耐啲都唔得

似可能係因為，佢呢本書係message唻

其實仲有兩本書，不過中共禁得好勁

如：你想我如何，我便是如何。

乜書

出體喎

香港有冇得買?

其實嗰間屋係邊度黎 入面有人
而且感覺唔止去過一次 之前都有去過

同埋好耐之前發過個夢好似去左搵得道離開左呢個世界嘅人去左邊 點知發現夢入面嗰個人都係住一啲好普通嘅屋 過啲好簡樸嘅生活 唔知真唔真

咩位咩形狀?

貓族個樣係點架 係咪真係一個貓樣 咁咪好得意

好大風同衝係過系統，之後就係另一個層面
至於你去左邊就好難講，太多維度
但見到屋同人都係接近地球附近維度

可能夠貼地有共鳴
通常啲通靈文好離地

冇人真正見過，不過可以參考呢張

終於有文

可以

另外兩本好似冇得出版，網上有得睇
以前冇禁得咁勁係好易搵到，等我得閒搵埋其餘兩本同大家分享下
佢想出多一本爆勁料點知俾人警告，交代左一下話自己講得太多就潛左水

仲以為會係一隻貓既樣key上個頭

大陸出版就係咁

咩書

喵巴 一個正直嘅人 係咪就代表心中有光

可以咁講

你驚唔驚蛇?

搭單問下 咁個胎記隨年齡越大就越淺色 又有冇咩解釋

因為你一講個胎記我見到比蛇咬死

胎記慢慢冇左同細胞記憶有關
即係身心靈都冇左前世呢件事，遺忘左

其實我跟佢學靈氣，佢好理性唔會講太多課堂以外既野，但我未試過其他。

奇人甲嘅書。google下。
追post會搵到我post其中一本書嘅link

有冇其他幾本書嘅名? 淨係搵到平先生果本

呢度睇到奇人甲寫過乜
不過啲link死晒

第三部玄界冇發表過
道悟自然唔係平先生系列，不過都好好睇

喵巴，
想請問力量動物同守護靈係咪兩樣完全唔同嘅嘢呢？
我尋晚好似搵到我嘅力量動物。

想知耶穌點睇先天人格障礙 有啲人先天反社會人格係咪無得救
利申好似中左SPD

連登仔可能存在的人格障礙

中撚矖

唔好中幾樣就比定左自己型
呢d同星座小王子個d有咩分別

中咪中囉，咁又點喎

依D每個人都有 唔洗比D專用名詞拋窒

你覺得猶大份人點？

兩樣野黎
力量動物類似同動物精靈結盟
係？點搵？咩動物？
以我所知搵到力量動物既人都唔簡單，都要好有緣

同意，我都大把中，有幾奇
毒啲就係病態咩，乖乖地日日返工聽晒政府話就有得救？

為左利益服務自己既存在，唔會話佢啲咩，人各有志

喵巴有冇搵

聽講好似要殺埋隻動物

咁如果佢係出自恐懼呢

妖，諗住你會答
猶大？ok丫，過得去啦

我妹妹 前世因爲救左隻蝴蝶
所以隻蝴蝶一直守護佢

咁算唔算係佢既力量動物？

力量動物係乜東東

有

唔駛

唔算

問一問大家既思想開唔開通?
因為黎緊既耶穌篇會好爆
我有啲擔心會反效果，諗緊仲繼唔繼續落去

喵巴，
你有幾多隻力量動物？

gogogo ，如果驚嘅俾tg你pm出文，不過可能會少咗好多人睇

嚴重既會影響大家對耶穌既觀感
真係要諗清楚

一種

對穌哥冇咩認識，因為由細到大都唔相聖經講，好多都冇聽入耳

喵巴您好，小弟出於好奇，想問一個問題，以您所知或者以您感覺，香港呢個地方嘅「光」係逐漸減少緊，定還是增加緊？

因為我聽過一個人可以有幾隻唔同嘅力量動物，同埋會因應唔同嘅階段，有唔同嘅動物出嚟用到佢哋嘅力量。

隔空可唔可以知道人地既力量動物係咩？
如可以 介唔介意睇睇小妹

好奇想知(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我想問聖經個'神' 性格十分飄忽,一時好人,一時就惡到殺人

有個講法當時有班邪惡外星人扮神去奴役當時人類

喵巴點睇 ?

幾爆都接受到!
萬分期待

呢樣就真係要問喵巴！
以我嘅認知係用鼓聲自己去或者有薩滿幫你去搵你嘅力量同埋出嚟。
不過佢哋搵之前會問你幾條問題，其實嗰幾條問題答案都會令你有啲眉目。

很期待穌哥既章節 幾爆我都可以

因為會入黎個post 睇個陣已經預左

無所謂啦 已經習慣左高維度人係點諗嘢
我信穌哥

無論幾爆都好 係真嘅就想知

想睇
平時因為d 耶L 已經好影響對耶穌既觀感，而家係認識佢既好機會

+1 幾爆都會繼續睇
會怕嘅應該係本身信基督教嘅人

學到一啲利用動物視覺黎睇影像既view
對通靈都有幫助

減少緊
風水越黎越差
甚至已經被侵食緊

可以，不過香港好少力量動物
山洞都冇個，想搵都難

喵巴
關唔關中共事？呢幾年起果堆蛇形 建築物？
p.s. 之前有個風水post好似講過

主要係聖經內容比人類扭曲左

好多年前係舊登睇過篇文講呢樣野，詳細唔講咁多，同2023有關。香港本來係會變好，奈何…

而篇文我一直都搵唔返，當年寫出黎位巴打好勁。

唔關蛇形建築事，之前都有巴打係風水post講解過。

老娘絲，力量動物要主動搵先會有
正常人唔會有

會唔會有咩方法幫助到？

好似係講中共一直破壞緊香港風水,心經簡林就係表表者

同埋好多風水佬都話2023年香港由八運轉九運會開始慢慢收皮

係，所以如果呢度有基督徒，睇左一定會崩潰
我會覺得消滅左佢地既幢景
所以有啲動搖應唔應該繼續
但睇大家反應，我都係繼續啦

唔係破壞香港風水咁簡單。

只可以講物盡其用。

關

係想將香港既'運'搬上支那,果堆大白像工程就係咁

主要得兩個大白象工程有關啫。但我覺得天自有天意，所以有咁多阻滯。

都係食下花生算，地球很危險。

冇，業力黎
唯一可以做既係保持「光」
香港人呢十幾年為左搵國內錢
出賣左呢個地方，依家要還咁解
為左錢冇晒啲應有環境，龍脈都幾乎剷埋
大部分好既靈都已經走得既走

咪就係高鐵同港豬澳

香港人自己都係衰，不停豪宅豪宅豪宅，炒炒炒，冇地剷地，見山穿山，乜好脈都死

好慘,明明係上一代廢中廢老係到賣港換取利益食好著好,後生一代就要食哂惡果

過多幾十年老野就拍拍蘿柚去死,留返個爛擹子

依家成個政治環境都好sad
成個立法會同高官嘅質素係below average
其實雨傘運動之後 所有憧憬、希望都幻滅
香港已不再是福地

係架，雖然我已經係老屎忽
但我了解後生仔要面對既困局
不過其實又唔駛咁擔心，只係香港打回原形姐
某程度上唔算壞事，記住心中有光

走嘅原因係咩，個環境太差佢哋唔住得定係冇眼睇

某國多年前開始部署，作嘅業仲深仲大規模，多年前水掩大量古蹟民居寺廟先人墓地，之後都多咗好多天災。

但某國擺明用盡方法手段要同天命鬥過，咪放長雙眼睇下點。

香港都係班既得利益者上去搵到、搵過食。好多都還咗甚至還突。醒水嘅如某名人一早收手走人啦。宜家得返賣港呢條水啫。

某國啲錢點會比“外人”搵。

只要有光，就有希望
啲牛鬼蛇神自有天收

係政府問題
城市規劃越做越差 亂咁填海 亂咁起樓 破壞左龍脈都唔知

同意。

污染，等同扯返佢地落3d

龍脈都幾乎剷埋 --> 郊野公園起樓關唔關事？
同埋之前睇風水post話香港以前咁好係因為地氣(唔記得exactly係咪呢個term )咁啱行到呢度，美國咁強大都係咁解

你覺得真係唔知咩？

以前英國人起樓會睇風水，乎合天道
香港啲人越黎越唔理只為錢，結果造成破壞

我早一兩個星期都夢見香港壞結局畫面，醒咗真係嘆咗口氣

仲起幾條蛇添，慌死香港唔死咁

但係依家政府新起嗰Ｄ建築物 eg政府總部 風水係極糟糕
就算知 我覺得佢地都係無視呢樣嘢

會展、心經竹林、高鐵

仲有 郵輪碼頭 將軍澳運動場

力量動物唔係喺下部世界搵嫁咩？
香港有冇山洞同力量動物都有影響？

好似以前嘅印第安巫師咁？
遙視

真係on99,三峽大壩積壓巨大壓力

呢個直頭害死全地球 ,地球媽媽

乜唔係個個人都有同可以搵到嫁咩？

3d方法去山洞或樹林搵
4d方法就聽鼓聲去下部搵
如果想有較好體驗，3d果種會感受多好多

唔係

係，類似唐望果種

唔係，要主動搵同要有機緣
有啲人打坐幾日都未必有
有啲人一叫就有

唔該哂喵巴 ，想問埋佢而家點？好遺憾我未出世佢就死咗，聽返呀媽同親戚講佢係個好有魅力同智慧嘅人

有趣喎！
喵巴可唔可以分享多啲3D方法呢？
同埋如果喺4D搵到自己嘅力量動物，又會如何影響3D呢？

原來係咁
所以薩滿幫人搵就一定搵到？

［member]
想問喵巴 中左陰野會有咩感覺
呢排覺得集中唔到 迷迷糊糊咁
前排又夢見有野話我被監視中...[/member]

你阿公係美國三x市轉左世，依家打緊波
btw 你守護靈幾過癮，變乜都得

喵巴，
有冇聽過一啲關於力量動物會附身嘅故事呢？
好奇一問。

轉左做白人

力量動物主要係用黎補足你缺失既能量
例如膽小既人搵隻老虎靈幫手，個人就會有返勇氣，咁自然會影響3d
3d同4d或其他d都係互相影響，只係顯現既野唔同
3d搵力量動物唔易架，要拎晒架生糧食去山洞森林日日冥想搵架，正常香港人要返工都不了

有薩滿係保護條channel
搵唔搵到又另一件事

有冇突然成日胃痛，手腳五官有黑點?
有就領野

呢個又未聽，講黎聽下

咁又無 可以排除中招嗎？

咁就好了，佢生前成日去唔同國家出差，而家係美國生活 btw可唔可以講多d我守護靈

你阿公真係做得好事多,刷到個靚首抽

喵巴毋須擔心
用中文宣揚萬教歸一、通靈耶穌你唔係第一個，更唔會係最後一個
跟據結果了解，信者恒信、不信者仍然不變，不過時間會證明一切

好想快啲睇穌哥篇

我諗法好簡單 既然耶穌講得既 咁你都唔怕post啦
期待新文

香港有冇薩滿帶人冥想

唔夠開通 想更開

見到好多回覆都比人負評

啱啱都見到，心諗咁好心機走入嚟逐個負

喵巴之前都問過你點睇龍哥
但係你應該未睇過條片??

點睇?

繼續留名
上個月去左台北 中間去左台大附近一間出名既newage書店
間野出名亂 好多書 啲卡類周地放 等啲人自己尋寶搵自己岩心水既卡
仲有啲法器呀 花精油咁
自己就買左兩副卡
係鋪入面俾舊黑曜石吸引左行過去睇
舊石上面有上次果啲靈氣符號 我好似俾佢吸住左 離唔開視線

跟住離開鋪頭 一踏出去果下 後腦冇啦啦有股力推左我一下 我係成個頭chok 左chok咁 擰轉後面又冇人係到

反到香港打開副金光女神卡 寧寧舍舍有一張重複左
可能係果位女神送俾我既贈言 而家都會袋係身當書簽用

Btw我master都幾靚仔 聲又幾好丁
補反張女神卡圖先

上面位巴打張卡 唔錯呀

所以就放心，最多得一位巴打唔夠開通，怕支持唔到 only!
一於去馬!

希望啦 不過最近做野唔太順利 又想轉工 我要俾心機chant多啲
我有張係冇遮住啲字既 放埋出黎

Btw 我前排唔見左條黑碧西 master話佢完成左任務所以離開左
但最近係公司一個我冇接觸過既地方搵反條晶 仲成條斷晒
我feel過條鍊仲有能量 但我唔敢再帶 我好鐘意佢架

然後我係絲

如果喵巴真係好擔心既 問下上面意見睇下照post定修改一下?

帶返其實冇咩 淨化左先再帶

最尾個句 係連登好似隱藏自己係絲好d

聽到你咁凝重真係有啲驚 不過好想睇

其實唔洗咁驚既
你驚反而會比佢影響到
之前喵巴講過
講返個宣告文就得

支持
利申：基督徒

一團光咁變黎變去
最尾變左隻貓頭鷹
我都唔知乜黎

我之前睇前世嘅時候有順便搵埋守護靈，結果咩都收唔到，果然要喵巴先搵到

有料既人唔會咁揚，所以……
一個節目黎姐，幾有娛樂性丫

喵巴，我半分鐘前用傳意術send咗個message俾你，你睇下收唔收到我講咩

喵巴係咪唔講得我個守護靈

呢啲我當然有問，個個都話要post
就係咁我先大壓力

黑白呢？有冇黑點

上面都ok咁唔怕啦, 快d post出黎喇

多謝!?

其實我講咗 send咗十分鐘靈氣俾你多謝你 睇嚟我功力未夠個message唔完整

唔係，只係我都係隨心睇
望你個名冇message，有就講冇就唔講
咁既情況要開壇先睇到
同埋睇你地咁多個人我都開始有啲亂
都唔記得邊啲睇左邊啲未睇
爭住你先

眼白，打錯

咁長好難收架，要精簡

原來係咁 仲以為已經好精簡 btw你係咪胃痛

咁睇嚟係有需要PO

係痛，不過係頭痛

爸打我啊爺依家點樣啊

用大麻黎幫助冥想係好定壞？

係唔犯法嘅地方 可以試下
但唔係隻隻大麻都會令到你”high”
同埋每個人對大麻反應唔同

/quote]有冇突然成日胃痛，手腳五官有黑點?
有就領野[/quote]

會易領野，最好做結界先

有黑點都可以係脈輪唔通，啲氣塞左壞死某部分
未必關鬼事
除非你背唔到乘數表，數唔到英文字母，意識錯亂
驚就每日對天讀宣告文，讀到你覺得已經冇野

蘇哥本人想唔想你公開？
喵巴 po 唔 po 都好最緊要唔好影響到你生活

好的，謝謝巴打

耶穌篇 part2

喵：其實我看聖經的時候也覺得是一本Newage書，也是說那些東西，只不過用語不同。
耶：我的口述透過門徒吸收再到教庭演譯，再經歷數百年的修改，基本上已面目全非。
喵：那祢為甚麼不再下凡來一本真・聖經？
耶：這時代已不需要，人類已經有大量新概念的光及愛資料。
喵：不過這些書被教會列入黑名單，被視為邪說。
耶：由他們吧，想看的人自然會看。現代已經比古時和平很多，至少你購買異端邪說，公開談論也沒有人身危險。你們人類大部份國家還是有基本的言論自由，這已經是人類的大進步。
喵：我想知道祢說的聖父、聖子、聖靈是說甚麼？能解釋一下嗎？
耶：你試試用Newage角度來演譯。
喵：聖父應該是「一」（源頭）、聖子是「高我」（高維度的我）、聖靈是「本我」（低維度的我）。
耶：精彩，Wonderful！
喵：為甚麼祢經常說英語？
耶：沒有為甚麼，一種偏好，我已經在遷就你的英文了。（笑）
喵：那祢現在負責做甚麼？過去的事祢已經完成。
耶：我一直在看顧自己的教徒，閒時也會在靈界花園接送相信我的人。
喵：能解說一下信耶穌得永生，甚麼天堂pass嗎？我聽很多基督徒也這樣說。
耶：信我／跟我路徑走，就能夠尋找回自己，了解到自己本來是誰，了解神。覺醒後自然了解到天堂，因為天堂就是「心」，善良的心頻率對應天堂維度，死後自然會到相應地方。不過大部份人誤解了，以為信我便可以，他們根本就沒有尋找自己內在，一直在繞圈，這是因為聖經被扭曲了。
喵：那不相信耶穌會下地獄呢？為甚麼會這麼不公平？
耶：這亦是宗教的扭曲之處，其實是一個比喻，上不到天堂自然下地獄了，人類自動會二元性思考，非此則彼。
喵：天主教跟基督教有甚麼分別？
耶：基本上沒有大分別，只是人類喜歡分門別類。
喵：祢是不是正如聖經故事說出生在馬槽，童貞女馬利亞受聖靈感孕，生下祢？
耶：對，不過不是你概念那種生育，用你字眼可以叫作「下凡」。
喵：那最後祢被釘十字架之後死了嗎？因為有傳祢去了其他地方歸隱。
耶：其實我沒有被釘十字架，那是一種判刑。最後執行處死的人用掉包的方法換了另一個罪犯。因為他覺得我根本就沒有罪。之後我也沒有背著十字架遊街示眾，那些只是一場偽裝的戲，好暪騙當時的當權者。大部份涉事的人也幫我，令我最後可以逃脫。而我復活的事蹟是因為部份人以為我真的受刑死了。之後的劇情就是當權者利用我的名氣創造出一個神人故事好讓他們方便管治，一種維穩手段。而最後我是離開了當地歸隱，因為我認為我的任務已完成。
喵：祢這說法令我非常震驚，我應該公開這段嗎？
耶：這是你的自由，我當然想你公開。
喵：太大衝擊了，我到現在還不太相信祢所說的。
耶：一直以來由細到大既定的觀念是很難清除，我很明白。
喵：我擔心公開了這段對話會令更多人不再相信我，因為連歷史也推翻了。
耶：這對話亦可以令到人類再重新思考一次歷史真確性，重新思考過去一直所看所學過／一直覺得理所當然的是真相還是虛妄。
喵：這裡我不太明白，既然祢是神之子，為甚麼不用神力逃走？甚至直接用神力改變世界？
耶：先要明白，就算神降生到三維地球，還是要遵守物理法則，我還是有肉身，有肉身便代表著會壞會死，亦代表我會被人追殺。而且所謂的神力只是一個大騙局，沒有怪力亂神的話便沒有一個神話，當權者深知要人民服從，就要有一個凌駕於人的「神人」當故事提材。
喵：祢意思是祢不懂用手治病？不懂復活？
耶：用手治病我可以，那其實就是能量治療，對你來說並不算是神蹟吧！但對古人來說算是。復活那些奇蹟，只是大家誤解而已。你也是觀音的化身，那你懂復活嗎？（笑）
喵：也對，就算是甚麼神的化身，來到三維也只是一個隨時會死的人，更枉論可以復活，這點我開始理解了。那麼，世人對祢的誤解很深，每個信祢的人也當祢是神人，是神的化身，有異能。
耶：核心訊息之中是對的，我是神的分身，我是神之子，我有異能。但人類誤解了以為是在三維也能這樣隨時復活隨時上天堂，這絕對是Bullshit。
喵：那祢之後去了那裡歸隱？能說嗎？
耶：在羅馬的一條小村莊。
喵：那祢會再度復活嗎？還會轉世嗎？
耶：我曾經說過到了人類的末日時間我會再臨，還會帶來大批天使，這其實是一個比喻。現在地球上有很多天使轉生的人，也有大量守護天使，還有我在這裡跟你對話，代表了時機已到，所以我出現在這裡。復活與否視乎你對復活的觀念。我不會再轉世了，因為已沒有這個必要。
喵：現在是人類末日時期嗎？那祢佈置這麼多天使在幹甚麼？
耶：維持「光」，你怎可能不明白呢？！
喵：我聽之前高維存在也說過甚麼維持光場，其實我不甚了解，還是想聽聽祢的意見。
耶：維持光，一種能量頻率，這種光頻率處在能量世界，而能量世界直接影響著三維世界。光點連在一起能形成一個「光場」，世界各地的天使轉生是維持光場的元素，當然也包括你們天人及正面種族的轉生。
喵：因為黑暗正慢慢浮現，所以祢們在準備？
耶：對。我們正準備對抗黑暗／負面的能量，當中包括由負能量幻化出來的魔鬼。
喵：這應該發生在另一個層面吧，就像另一次元中天使與魔鬼對決，而物質顯現為世界大戰！？
耶：全中。
喵：聽說祢是宇宙其中一個聯盟「淨光兄弟」一員，那祢跟一眾高維存在的「自由盟約」有沒有關係？
耶：我們正面天使族在「自由盟約」之中不算是主力成員，屬於支援的部份。淨光兄弟是銀河光明艦隊的分支，因為我跟艦長「阿斯塔」是好朋友。在久遠之前我們成立了淨光兄弟聯盟，其中有些通靈訊息是我們給與人類。
喵：那祢認識鳥人族的哇嗎？
耶：當然認識。

睇完有少少感動同激動唔知點解
好想分享俾媽媽睇 因為媽媽係基督徒 但佢應該唔會明白同覺得係異端邪說

其實穌哥係細細個就知自己係神之子 定到某個歳數先叮一聲 醒覺自己有任務在身

之前咪話世界大戰可能性細左
而家又提返起

同另一位通靈耶穌所講大致上一樣
所以真係唔需要太擔心，信者恆信

有都唔會好似二戰咁 、我估

想喵巴問多少少世界大戰呢part
之前睇過話地球分緊唔同方向 一個有大戰 另一個無...

Yes
睇焦點係邊到
保守正念 恆常冥想

其實唔係好明
如果我去左冇戰爭既地球 但我啲屋企人冇份去咁點
定話去到會乜都唔記得

睇完之後 覺得還好 完全接受到

只能說等待上天的安排，而家好好裝備自己既能力先 ，到時候希望會有得著我既地方 全力支援

Btw 睇完奇人甲 第一部

我內心有個問題想問穌哥

平先生提到：

「每個門派在三界上面，都有一個對應的去處，這是他的歸宿。每個人都有一個真體，真體不是肉身，也不顯現在我們這空間中，一般人看不見。真正修行，是這個真體在起作用，如果修了兩門以上的東西，就把真體搞亂了，上面哪裡都不要他，這個人就廢了，再也修不成了。

舉了個例子，說在昆侖山的高處，有一個上善天真，他修了五千多年了，境界早就出了三界，超過三界不少了。但他在年輕時曾修過另一門的東西，沒有修完滿就中途改修現在的法門了，所以他的真體搞亂套了，不純了，上面兩邊都不承認他，哪裡都不要他。他在三界外沒有了歸宿，所以只能一直呆在這裏，等待著一個人來幫他解開這個結，給他一個歸處。」

1.咁點先可以firm 自己冇修錯

2.若果真體係天使族 ，咁又岩修d 咩？
朵琳夫人天使療癒？

平恆宇宙
佢個意識會係個邊體驗緊戰爭緊既地球
你個意願會係另一個地球體驗緊和平

咪一齊去

姐係我地同時經歷一個有戰爭,一個冇戰爭既未來

唔知係咪咁

有冇link

其實唔洗咁在意修d咩 或者有冇對/錯
唔洗驚行錯路 錯會有錯既原因
對會有對既原因

喵：天主教跟基督教有甚麼分別？
耶：基本上沒有大分別，只是人類喜歡分門別類。

Yes 你想體驗咩 就會出現咩

由 22:30 開始到 30:50 左右，抱歉只有國語語音，冇文字版

好複雜 不過開始明明地

如果真正既耶穌無被釘十字架
咁世界各地教會教堂入面既十字架到底代表緊邊個? 教徒同神父手中既十字架又有咩作用? 維穩? 心靈依靠?
呢個可能係一個反思宗教既好機會

咁出面果班焦土撚/ww3撚咪奶晒野

我覺得手執十字架應該係加強自己信念 所以驅到鬼
不過耶穌冇上十架 啲人嘅聖傷係點嚟?定係啲人扮有聖傷

喵巴 如果耶穌冇釘十字架 咁點解而家有人有聖傷？

我都想問
聽講啲人每個禮拜都有一次傷口位大量出血 口吐希伯來文or古老語言 同時會見到耶穌釘十字架嘅異象

另外亦都想問下耶穌30歲前做緊咩 仲有施洗約翰上一世係咪佢嘅上師？

「意念創造實相」賽斯非常強調呢點
我有位天主教導師就隨時可以口吐希伯來文(無意識狀態下)

佢地要要體驗既野比我地更多

巴打 我見你好多留言都係關於點解有人有”聖傷”
其實 物理層面要出面所謂”聖傷” 唔係咩難事
我會睇做維穩手段之一

如果耶穌冇釘十字架，基督教就唔會有 - 耶穌既血為我地流之類既經文出黎

如果冇呢種我地覺得 有人為左你死Wor 既思想
仲點會有人信教

呢種因爲....所以既關係

利申9up

巴打唔好太執著”眼見”到既”事實”

但傷口大量出血時 嗰個人係痛苦同見到異象
你位天主教導師係點 純粹好奇想探討下

三十多歲，女性
心境平靜時候，安靜坐低約3分鐘內可以"通靈"
但我無法了解講乜

咁你都係唔好比佢睇啦

都要透過慢慢覺醒叮一聲

冇人知黑暗果邊會攪啲乜出黎
所以要提一提

有冇link? 想睇下

真係唔想再有大型戰爭...
辛苦了喵巴

分開緊兩條path，未完全成形
只係暫時向緊好方向
隨時可以比負能量扯返去戰爭條path

所以先需要喵巴出呢本書覺醒隊友
先存在光之工作者吧

係，所以有人發夢睇到ww3
係其中一個可能方向
同埋唔只一個你，ww3同非ww3都有你既意識
只係你依家焦點係呢度
有時發夢會去左破壞左既地球

聰明

聖痕或其他問題我會繼續寫，暫時唔答住

咁穌哥係咪冇哂分身係地球 btw穌哥份人幾funny

好想知佢同佛祖傾偈會點

建議你睇「光之旅程」 呢本書
誠品有得賣
呢本書係一個台灣教授透過好似喵巴咁通靈去提醒隊友

但係內容主要係討論內在

Sorry 光的旅程先岩

穌穌好得意
好friendly 好似個buddy同你吹緊水咁 唔怪得我不嬲偏向基督教多啲

Btw都唔係好爆姐
好似我爸爸作為一個中年阿叔基督徒 都明白聖經流傳左咁多年無可能唔會無即使係善意嘅翻譯錯誤 佢都唔會信聖經信到十足十

仲有兩日就11號

我都唔覺有幾爆

耶穌篇 part3

喵：不知不覺寫了很多，現在進入讀者問題環節，祢準備好嗎？
耶：I'm ready。
喵：首先問一下，祢對人類以祢之名成立邪教有甚麼看法？
耶：這是常態，光永遠會吸引暗，而暗也喜歡偽裝光來向世人宣道。我看法跟佛祖相似，任何不是向自己內在尋找的也是偽裝的。不要相信那些外在信息，真相永遠在每個人的小宇宙之中。
喵：祢跟我的對話算是內在還是外在？
耶：當然是內在，外在是指有些人要你信「他們要你信」的。內在是自己尋找答案。現在你不是聽其他人說而寫文，而是你的內心在寫文。
喵：現在的世界大部份人也不是跟隨自己內在行事，祢同意嗎？
耶：同意，所以我說人類是迷途羔羊，他們大部份只是隨波逐流地生活，不了解真相就在自己內在。
喵：另一條問題，耶穌是否以馬內利？祢青年時代有去印度修行嗎？而猶大書是否被教會封殺？祢有妻子嗎？
耶：以馬內利的希伯來語意思為「上帝與我們同在」，宇宙的一切也是上帝的一部份，自然地所有生命也是以馬內利。我在青年時期有到過印度修行，佛學我也有所涉獵，這些概念幫助我覺醒自身。猶大書是被封殺了，因為內容不乎合教庭的議程。至於妻子我是沒有，但曾經有過愛人。
喵：聖經有多少是真相？我想知道比例。
耶：有八成是扭曲或誤解。
喵：達文西密碼的內容，有那些是真的？頭髮有甚麼作用？
耶：一些符號學／暗號，共濟會／兄弟會是真實存在，但故事是虛構的。頭髮有「天線」的作用，對能量敏感的人甚至能感受到頭髮周邊的能量。你看看大部份有靈感的人也是長髮的，如藝術家／修行家／發明家／神婆／巫女等等。
喵：聖經有那些篇章是真實？能推薦幾個有價值的篇章嗎？祢對愛情／性愛／婚前性行為／同性戀有可看法？在這個充滿負能量的世界應如何自處？
耶：我只會推薦大家看死海古卷，如果硬要說新約聖經的話，創世記或啟示綠也可以。愛情／性愛相關的問題，愛這種能量在三維顯現成兩個肉體在交合，這沒有問題，是很自然的事。婚前性行為的話，我不會說應該或不應該，這些道德觀念跟人類不停演變的文化有關，不同地區及人種的道德規範也不盡相同，視乎你的心接受那一種，或者不接受那一種，這完全是自由意志的體現。同性戀亦一樣，在你們眼中看到兩個男或兩個女交歡，道德觀念枷鎖令你們部份人覺得嘔心或覺得有違自然，但在我們高維存在眼中，其實只是兩團能量在起舞／吸收／互補，這是宇宙中很自然的事。我不是說你們可以亂來或亂去交歡，這是另一個議題。如何在負能量世界自處？就是你經常說的保持「出於污泥而不染」的心，保持童真、感受純粹的生命喜樂、不過份追求、不過份極端、不陷入負面情緒，保持靈性及心中的「光」，純潔無暇。
喵：祢釘十字架之後是否到印度結婚生小孩渡過餘生？祢如何看待梵蒂岡親中？啟示錄中的大紅龍是否指中國？聖經中的神只得一個？創世紀說「我們」要照着「我們」的形象造人，有說法是不同星球外星人當地球是實驗場，有的造動物、有的造花草、聖經入面個種族「神」造人。
耶：第一條問題之前有答案。梵蒂岡親中？小年你太年輕了。表面上世界各國也在親中，其實只是為了利益，利益過後就另一回事了。你們香港人也是這樣子，有錢搵的時候自然會對祖國恭敬，咀裡說著祖國強大了，實質內心只是利用罷了，因為利益所在，大部份人的米飯錢也靠著中國，難度會說反共的話？當然不會。大紅龍是指中國，對的。聖經裏的神不是一個，是眾數的，就是我們天使族。人類模具是我們天使族製造，自然人類就跟我們天使族相似，只差在有沒有翼。其他外星人在地球實驗，是對的，但不要帶著負面想法，這裏你之前的文章已有講解，貓族創造貓科動物，鳥族創造鳥類，請爬文。（笑）
喵：聖經故事是真的還是後人創作？釘十字架痛嗎？
耶：這兩條之前我們有討論。
喵：神蹟醫人跟靈氣有關嗎？因為這行為太相似，也是放手在患處止痛。
耶：就是你們現代可以學的能量療法。古時部份文明也有，例如印加文明。
喵：聖經是否有扭曲？感覺上只是枱舉祢及上帝。
耶：對，大部份扭曲了，不抬舉我們的話如何能以強勢／強權服眾？這些只是管治的把戲。
喵：祢是否yogi？學過kriya yoga？雖然我不清楚這巴打問甚麼......
耶：克利亞瑜伽，我有學過，亦可以說是瑜伽士。
喵：為甚麼一些人會有聖傷／聖痕？
耶：能量層面改變，物質就改變。不同維度的存在也對人類有不同的試驗／測試或玩弄。有的是研究人，有的是覺醒人，有的是魔鬼扮神蹟，因為人類不懂分別，只要看見奇蹟便當神蹟。所以這問題上要發問者問那一個聖傷，或誰的聖痕。
喵：祢們會定期以聖傷來覺醒人嗎？
耶：會，我們定期會跟我們族類的人類在其他層面溝通。例如一些人在夢中被帶上宇宙船做手術，這能量上的改變會令他／她的三維肉身也有改變，這些就是聖傷。
喵：問題繼續。聖經有多少成準？祢可以赦免我們的罪嗎？行駛「通靈術」是否一種罪？祢有聽到人的祈禱嗎？有甚麼方法戎手淫？
耶：第一條之前也有答。赦免罪行？你們根本沒有罪為甚麼要赦免？這些是教會強加在人身上來奴役，讓每一個人也心有所欠地為教會服務。我之前說的有罪是當時的人，當時的當權者，跟你們現代人根本沒有關係。當然，基於自由意志法則，你們絕對可以認為自己有罪而行一種為天主獻身的苦行，或者這樣可以達至覺醒也不出奇。還有就是判罪是閻王／冥神負責的。如果通靈有罪，為甚麼你還跟我通靈？（笑）我知道每一個呼喚我名號之人，所以聽到祈禱。不對，在我維度不是用聽的，you know。戎手淫只要將這意識焦點轉向便可以，例如想手淫的時候去看書，忘記了本來想做甚麼。較治本的方法是將底輪的能量引導上去其他脈輪，經常有性衝動的人是因為能量大量集中在下三輪，疏導平衡一下便可。
喵：為甚麼聖經沒有提及業力與輪迴？傳聞相關章節被銷毀是真的嗎？
耶：業力及輪廻其實我當時有口述，我也經常說會回到上帝，亦經常說會再回來，不過當時的人不了解這些其實就是輪廻。業力也一樣，聖經也有提及，只是人類誤解／扭曲了。當然，當權者的修改及銷毁也是一個問題，令到聖經變得散亂。
喵：祢如何看待佛不留隻字片語？
耶：我是認同的，因為只有口述才是最真實。留字／留語，人會因為不同時代不同觀念而修改／翻譯，會產生扭曲，意思已經大打折扣。
喵：祢如何看待先天人格障礙？先天反社會人格？
耶：如果你們的世界沒有問題，不會出現這些反差，人人也快樂地生活。所以你們的文明生病了，才會有這麼多古靈精怪，對靈魂本性的錯誤解讀。
喵：祢意思是這些人格是靈魂本性？
耶：對，為甚麼會反社會？因為覺得「受困」／「困局」，失去了自由而想打破，才會有這種行為，這是靈魂的本性，亦是神的本性-「自由」。而一些人格障礙，也是因為他們覺得現在的世界有很大的問題，不能融入其中。出現這些徵狀代表了現有文明的集體意識生病。
喵：特朗普在演講時說神給與他們自由，看來他也有慧根。
耶：對，西方人對自由很執著，因為他們的自由文化概念是我們帶給他們的，亦真的是神帶給他們的。

喵：這問題較長，請祢先看一下：平先生提到：「每個門派在三界上面，都有一個對應的去處，這是他的歸宿。每個人都有一個真體，真體不是肉身，也不顯現在我們這空間中，一般人看不見。真正修行，是這個真體在起作用，如果修了兩門以上的東西，就把真體搞亂了，上面哪裡都不要他，這個人就廢了，再也修不成了。舉了個例子，說在昆侖山的高處，有一個上善天真，他修了五千多年了，境界早就出了三界，超過三界不少了。但他在年輕時曾修過另一門的東西，沒有修完滿就中途改修現在的法門了，所以他的真體搞亂套了，不純了，上面兩邊都不承認他，哪裡都不要他。他在三界外沒有了歸宿，所以只能一直呆在這裏，等待著一個人來幫他解開這個結，給他一個歸處。」
喵：一位絲打問如何確認自己有否修煉錯東西。如果真體是天使族，應該修些甚麼？天使療癒？
耶：你抺去文字相看到甚麼？
喵：不是正統的修法會令真身陷於劫難，其實就帶有恐嚇意味。
耶：對，修煉這些東西是那些追求修煉之人的極端自我想法，正如有些人一定要用iphone，覺得andriod不是電話正統一樣。難度看過佛經，打坐冥想過的人不能看聖經，不能呼喚我？這些就是矛盾。修行或修煉，在乎心，能量世界的層面，也是心的投射，心很重要，所以會出現這種較極端想法的人，因為對他來說是一種戎律／一種自我要求／一種追求純正的意思。這其實沒有不可，你可當作是一種個人偏好，一種「以恐懼真身被攪亂而令自己追求純正」之想法。至於修對或修錯，修之前問一問自己的守護靈，甚至呼喚我，我們也會給你靈感。天使族應該修甚麼？這完全因人而異，誰說天使族不可以修佛手印？
喵：我好像沒有聽說過天使族有東西要修煉，通常也是佛／道／薩滿之類要修行。天使卡／塔羅／療癒是祢們的產物嗎？
耶：天使族不需要修行，因為我們覺得沒有需要，試想想，如果你本身就是天使，還要修甚麼？當一個天使了悟自身是天使時，相應的能力自會出現。這等於你突然懂得通靈一樣，你之前也沒有修過吧！天使卡／療癒不是我們天使族的產物，是人類的產物，而我們幫助通靈渠道。只要跟靈性／內在有關的都可以修，不論甚麼種族。
喵：例如假設我真身是千手觀音，我去了修道法，那千手觀音會搞亂了嗎？
耶：你問這個問題時自己也在笑，你覺得呢？
喵：我已經收到佛祖對著我笑，似乎這問題很幼稚......

係，佢冇分身係地球

謝提醒

我聽到佢冇釘十字架果陣飯都噴埋出黎

耶穌講得啱...我真係從來冇諗過呢個問題...既然天使整到聖傷...咁魔鬼都一定整到 咁我想問Therese Neumann嘅聖傷係咪魔鬼整架？點解每次佢都會咁痛苦

另外想問問克里亞瑜珈係咪由krishna傳比人類？如果係嘅話都失傳左好長一段時間，耶穌係點搵到呢隻瑜珈？

Thx喵巴 我真係好好奇

我幾年前一直諗古代人都係長頭髮,短頭髮既概念幾時出現?
多謝喵巴,耶穌既答案肯定左我對頭髮既思考
以後都唔剪短髮

睇左咁多篇, 真係好似一隻GAME叫assassin creed, 入面有個信念係
NOTHING IS TRUE, EVERYTHING IS PERMITTED.

以前都聽過有個人講, 事無大小, 任何時候都可以搵神佛商量, 佢地唔會有任何介意

之前都有試喵巴講咁, 嘗試contact守護靈, 但當刻無咩特別回應, 可能我本身無?

呢排我愈來愈覺得一路留意GE野連埋一條線, 但現實好似仲未掌握到去實行

btw 多謝喵巴同蘇哥

有冇 part 4 ?

兩睇啦，剷光佢可以減少扞擾

有，未寫

証明我既擔心係多餘，時代變左

如果我祈禱時講：神阿！請你幫助我！
咁到底邊個神會收到我message
而假設我祈禱講呢句野時,個心入面諗嘅野係亂七八糟，佢會唔會正確讀到我嘅想法
Thx!!!!!

睇完篇對答越來越中意穌哥，好想同佢做朋友

穌哥都幾NEWAGE原來

想問穌哥
根據佢嘅講法 主禱文係咪違背咗當初意願？
但係細個自己祈禱會先背主禱文 然後再講自己驚Ｄ乜 之後自己個心就會平靜落嚟 冇再驚
ps我覺得我細個好衰 一驚就搵穌哥 之後承諾又會承諾每晚祈禱 但係過咗一兩日 就冇再祈禱
好似有事鍾無艷 無事夏迎春
對唔住穌哥

脫髮咪...

見到穌哥話唔介意其他宗教人士揾佢個part覺得好有愛好感動

其他物質效果更大

和尚

依家啲和尚十個有九個都冇料
真係志在搵食

和尚個頭有戒疤 應該會有Ｄ幫助

唔該喵巴同耶穌嘅解答
諗到啲問題想再問 ：

1. 各國為咗利益同中共打交道都算，但梵蒂岡咁樣唔係同魔鬼交易咩？主教任命權下放俾無神論嘅共匪，地下教徒被逼害、教堂被強拆，梵蒂岡都忍。仲有教廷咁多性醜聞，其實係咪一早俾魔鬼滲透咗？

2. 如果中國係大紅龍，即係人類文明已經走到啟示錄階段，入面講嘅末世其實係講緊三維地球完結 (要升上四維)，定係真係地球毀滅，要開創另一個地球文明 (因為之前地球都有幾次文明滅絕)

3. 可唔可以解釋下五餅二魚呢個「神蹟」點做到？

4. 恐龍點樣嚟？有說法係阿特蘭蒂斯打核戰後，蜥蜴受輻射影響異變而嚟。人類係咪有段時間同恐龍共存過？因為聖經有啲章節描寫嘅龐大生物有人推測可能係恐龍

5. 點睇伊斯蘭教呢個排他性極強嘅宗教？

Sorry問題都幾多，但真係有好多嘢想知，辛苦喵巴同耶穌了

最後想同耶穌講聲Sorry，細個讀基督教小學時不時祈禱，入咗間無宗教嘅中學之後少咗，幾年前開始睇陰謀論、外星人資訊變咗無神論者，都無乜祈禱喇，請你原諒我啦耶穌！

嘩仲有咁多問題
我盡力啦

辛苦哂

死籐水？

聽唔明

天線

因為想多d人專心係物質世界
做齒輪

喵巴 我覺得我係呢個post留多左言 好似有多左奇怪夢/感覺 定係純粹係我FF
頭先 我係趴係張床 一隻手放左入枕頭下 閉目休息 未瞓著
突然無端端有一下白光 之後就全黑
過咗一陣 我隻手好似撫摸動物咁 左右掃黎掃去 之後我唔想郁 但隻手俾人輕輕咬一下咁樣 我就繼續掃
我想知佢係咩嚟 想拎開個枕頭
但係攬枕出現咗樹枝 我再分開Ｄ樹枝 超好多隻昆蟲(好多腳)走咗出嚟
之後就驚到清醒番...
係咪我睇咗有留言力量動物 之後喺度ff

應該係發夢同清醒中間層次
算係深度冥想

穌哥真係好nice好吹得咁
想當年我有返過一排教會 但嗰時好唔鍾意教會啲人嘅傳教方式 我覺得好洗腦 又成日打電話嚟叫我返教會 搞到我對基督教好反感
以前仲有個耶撚朋友成日話我唔信耶穌一定會落地獄
可能搞對頭心態 我嗰時開始睇多咗佛教嘢
甚至覺得耶穌唔存在
再之後慢慢睇多咗講神嘅動漫 先開始有種思想係世界唔止得一個神
而家睇埋喵巴篇文更加覺得好慚愧 對唔住呀穌哥

穌哥d例子好貼地

喵巴。有無其他比較易既方法搵到自己既守護靈？之前試過你果個方法，不過好似任何感覺都無

通晒脈輪未?

唔確定*清係唔係即係*通，不過有時間都會print 果張圖出黎，坐係上面打坐。

其中一樣，但始終靠自己最實際。
同埋我覺得呢啲嘢係出貓，的確會令你明白左一啲嘢。但唔去實修同誠實地去審視自己，一切都是空談。更可能會偏埋左一邊。

你用我之前關左腦邏輯方法?
有冇兩把內在聲音出現?

你試下
我聽到咁多step已經想訓

是的，感覺應該聽唔到

get都野都ok呀

自問自答應該有聲架

搵錯左你爺爺
再搵

你爸未投胎，仲有執著，仲未習慣死左
你爺爺睇實佢
我問過佛祖應唔應該幫佢
佛祖答能渡就渡
比左啲金光你老豆，之後佢爆喊
冇左負之後應該舒緩左，之後睇佢造化了

你係擔心今次會引耶撚入黎發動聖戰姐

耶撚點會無端端走入嚟，除咗喵巴特登po上facebook揚開篇文姐

能渡就渡呢句

你唔好話呀，我地本身都同班佛撚無仇無怨架，咪又係不請自來

Brw穌哥份人真係好鬼馬，巴絲可以試下搵佢睇下會點整古你

唯有再試試，唔該你。

你地冇睇過鋼之煉金術師

多謝喵巴 知道佢過成點我就足夠了

唔係喎，我唔會回應
只係擔心信仰崩潰

搵先人我會盡量幫
睇守護靈就隨緣啦

喵巴 真係所有野都係有佢既安排

頭先我同妹妹一齊傾計 冥想個陣
心裡面有把聲音同我講我今日要協助妹妹搵出佢另一個守護靈

然後我妹妹同我講佢內心有把聲同佢講
靠佢自己既直覺力係搵唔到
但喵巴你可以幫佢

跟住我就覺得我要上黎搵你 然後就見到你打呢句😂😂

妳講到咁即係我要睇

另一個守護靈? 即係妳妹妹搵左一個
另一個未搵? 有兩個?

之前我咪講過 佢有一個守護靈係蝴蝶

個個都係黎報恩 ， 係保護佢
但蝴蝶能力唔夠

真正引導佢既係另一個

叫佢打開天使事典
用直覺搵一個自己覺得最親切既
之後影比我睇

坦白講 其實頭先我同我妹玩緊塔羅
聽到穌哥同我講 玩完塔羅搵佢

跟住搵佢個陣 佢就話我今日既任務係要幫我妹搵出另一個守護靈

估唔到竟然要打開天使事典

今晚番屋企先睇到本書

好忙

守護靈我相信佢要出現俾你睇就會出現 隨緣啦

喵巴其實收資訊係出文字定畫面多，我有時係出字，有時pop out咗個畫面俾我好似google map咁可以互動

因為太多天使，我都唔知邊個打邊個，唯有咁做
順便可以要妳細妹練下直覺
而且就算我見到妳細妹守護天使我都唔知佢乜水
形象上我睇到既，但名唔知

我收字好屎，但我有朋友收字好勁
我多數係收畫面多，比較視覺上既野
係呀，google map我都試過，係一種幾好既收野方法

btw其實每個人收野都唔同，有啲人專收動植物訊息，有啲人專收中文，有啲專收英文......

咁你出篇文咪要好耐時間囉

妹妹話呢個名最有感覺

一google天使事典個右腦即刻有反應，睇嚟遲d要買嚟睇睇

乜書 得閒買黎睇

薩滿之路 by Michael Harner.
誠品應該有。

出文又好神奇，坐埋位就自動波

一見到梅塔特隆就直覺覺得係佢
不過有冇佢既相或畫像睇下再確認？

呢個唔係力量動物，係巫師變動物
以我認知兩樣野黎

比兄搵到你守護靈未？其實我有答案
不過睇下你搵唔搵到

啱啱有搵變嚟變去嗰個 問佢叫咩名 佢話你鍾意叫咩都得 之後變咗隻象 我係咪仲有第二個？

而家緊急狀態
需要急call 大家

我今日幫助召喚我妹 守護天使
咁快就黎第一場戰

我發現我老細同老細2個朋友比狐妖bb附身

岩岩同老細講左
然後我就直覺同我講狐妖bb 既父母黎緊

佢三個有拜開狐仙？

一個，不過佢真係成日變

其中一個拜狐仙

攪咩呀，無啦啦野事生非
妳先將自己隱左形先，妳應該識

個性格似我以前細個 係依幾年我先叫各方面定d btw 開估啦

我妹趕緊黎我工作既店
然後而家路面情況

我唔識

但我身上有枝保護既魔法油

同意 佢有拜開狐仙我認為你叫你老細搵返教佢拜個個師父拆掂佢好過 一陣搞埋你就煩 業力架兩唔好亂做 有時收返人錢都未必填得返數

妳一覺醒就玩到咁大，比妳激死
落罩，叫守護天使隱形
如果妳都隱埋就最好（自己用想像力去令自己靈魂隱形）
之後唔好再connet所有野住，避一避先
啲妖見妳唔到過幾日就冇野

我老細冇拜狐仙 ，係佢朋友拜
然後佢地出事個陣 係新年去紅磡觀音廟借庫

我淨係同左佢地講呢件事 建議佢帶埋朋友去正廟處理

我老細想我聽日陪佢地去

如果聽你地咁講 其實我係唔應該去

應該點隱形

妳岩岩覺醒唔好攪咁多野住
好多野妳都唔清楚好危險架

呢啲敎唔到，要妳自行想像
BTW我叫左穌哥睇住妳架啦

佢自己拜定搵師父教佢拜，有師父就搵師父，應該會容易d解決，畢竟係agent同有法力會好傾d。聽喵巴講唔好介入太多，講咗俾佢兩個聽已經夠

佢同我之前一樣，又係為左幫人比野周到
真係百厭

經一事長一智 我已經扮冇野

認同

點解去觀音借庫 會出事？

妖黎，神唔會借野
所以借左還唔到就pk

去圓玄學院會唔會解決到

如果圓玄學院有高人應該得
不過呢啲契約上既野幫佢＝自己受業力
除非傾得掂數，或者你幫佢找數

聽到 希望巴打平安無事啦

佢唔會有事

希望所有人平安無事
幸好有巴打們既意見
否則我真係傻更更好心跟住去就仆街

我提就提左。如果佢唔聽都冇法

去唔係問題，唔好介入佢地既契約，旁觀者ok

我而家幫店內所有人茶左保護油
同叫守護天使 隱身 同關上第三眼
扮冇野

而家係差老細未茶 ，佢出左去食野定我唔洗理 由得佢自由發展就可以

其實只要一個人專注3D就避到，因為block晒
最多都係頭暈身慶痾嘔幾日
佢唔知乜事就唔好講佢知了，知左就有connect

同埋其實唔關店內既人事，只係關妳事

你一咁講完
我妹就傳信息陪佢去
因為驚佢自己一個唔會去

其實我係決定話比老細聽之前
我係有問過穌哥
佢叫我直接講 呢個係我既修練戰
佢地會係我身後保護我

係，我知道
穌哥有講我知

我已經茶左 咁我應唔應該幫佢茶埋？

如果佢唔知乜事就唔駛
如果佢知乜事都唔駛，因為唔關佢事

好奇想知老娘巴如果介入會有乜野後果？
如果佢被狐父母搞 對父母見到穌哥唔係會重驚咩？
假如老娘巴係普通人 佢被野搞 係唔係只係對今世有影響 定係...

希望巴打無事

真正既大佬係佢朋友 佢朋友係拜狐仙個個

妳幫拜狐仙果個搽油=做架倆

老娘守護靈係穌哥？

妳問下穌哥做唔做架倆

我冇 我既任務應該係要成功帶佢地去圓玄學院

穌哥咁friendly 會做炸兩 架咩

介入咪要同狐仙講數，佢ok大家happy
唔ok就開拖架啦，到時睇下邊個勁

點開拖？

單純陪佢去ok
但唔好左右當時人決定
佢唔想去唔好迫佢去
提左佢就得

溫馨提示 聽晚11點冥想

你唔明白依家光要執法

能量戰鬥

係第二個方間打？

如果狐仙對穌哥 穌哥出幾多力可以搞點

可能半隻手指尾

秒贏

穌哥唔會出手，食花生

派D𡃁去?

係旁邊食住花生講，you should not do this狐仙

未知，完左講比大家知
依家淨係知狐bb好驚

如果揾獅族長老 佢會唔會話:咁少事咪撚煩我

應該都打唔成，實力差太遠

穌太勁 定.....

係🙄 今日叫我幫妹搵守護天使
然後全程企係我守護天使隔離係度迷之微笑 同擺個手勢 叫我加油

然後我發現佢咁，佢就會話係啊 呵呵 比你發現左添🙄

穌哥應該會教化佢，文明d

唔駛穌哥，是但一條0靚都完勝

佢係咁

亦因爲呢樣野同我店 長居係度既鬼大粒佬
達成共識 和平相處 成為合作夥伴 🍻

如果有穌哥睇住就好 如果守我既係貓族長

貓長老: 芝麻綠豆事自己解決，吼!

如果有事揾穌哥 係咪都會幫

想做穌哥條𡃁

佢叫你地先搵守護靈幫，佢不能越權
如果唔得佢先幫

老娘巴，拜狐仙果個係咪有仔女?

點叫 內心呼喚佢 ?

yes

但我通常每次驚都係唸 因父及子及聖神.....先

冇 係個愛情失意既中女

但係有錢既?

我老細 同佢既朋友們都係姿色不錯既女子

咁我知佢衰咩

願聞其詳

俾個男人貪佢錢同佢一齊？

廢事講啦
總之呢個故事教訓大家唔好亂求亂拜

係咪盡量都唔好去廟拜神

睇下咩廟，但呢個世道伏廟多過乜

頂之前家母去左觀音借庫 點知有冇伏到

觀音借庫 隻妖係可其強大。。。年年都有咁多人去借
p.s. 香港係有咩廟真係可以去？

正常有借有還唔會出事

好型貓長老

點解上面搵完守護靈就咁大單嘢嘅

黃大仙 車公廟同文武廟呢
同埋去日本嗰時出名嘅神社都有dum錢拜過下

正常，有光就會有暗攪
我正式宣布老娘第一個跑出
歡迎加入自由盟約
睇下下一個是誰

哈哈

三、四月係開始 五月果然見真章
希望各位隊友加油

今晚我同我妹都揭曉真身、身世係咩 而家對緊

呢個就係我妹守護天使

我記得起兩年前係日本拜過稻荷神仲捐過錢，係咪好大鑊？

稻荷即狐仙
呢個空間應該冇晒狐仙

即係咩天使

狐仙定狐妖都差好遠
日本果啲廟好好多

黃大仙ok既，不過越黎越俗氣
其他未去過冇意見

梅塔特隆

雖然唔知乜水，但係佢了

喵巴 守護靈同守護天使係咪兩樣野黎？？？如果係，咁我有冇守護天使？

比巴打，你諗下點解識變黎變去就明
有咩靈魂有咁既能力? 變乜都得
即係話佢乜野生物都清楚晒
向呢方向諗

又問
答過無數次，罰你爬文

Sorry阿

做完個腦出左尤利爾, GOOGLE下又真係有Uriel
唔知係FF定點

我又想試下 有冇危險架

無掛, 成個過程好放鬆, 舒服的

係wor!!喵巴而家知唔知以前外星人po爆料嗰個投機家巴打咩組織

聽日11:11我應該游緊水
如果集中到注意力 係水中冥想得唔得?

可以 你好focus 係游水到就得
對眼專心d囉

sorry, 我打到1999
我係諗住夠鐘就唔游住 停係池角落冥想
不過游緊都得
咁停留應該更加無問題喇

有咩steps

加油

追返啲post好刺激

呢頭講完冥想果頭就見到呢個page
入面宇宙同地心既圖片應該可以幫助到大家觀想
呢到各位巴絲同眾多cd rom都要加油呀

試多啲你會分到直覺定ff
初學一定要行出條界線
比啲信心

一班探求真相既發燒友
不過佢地冇上面保護較危險

你跑出果陣自然明

我都想覺醒 但好似今世人都冇咩可能

努力緊 等我跑出呀 你個晚講完之後我都有諗究竟咩可以變嚟變去，今晚搵完佢之後我FF佢係悟空，因為識七十二變

唔通係造物者 ？ (ff)

He is everything....

恭喜 我都努力緊搵守護靈

No need to find. He is with u.

想好清楚咁知佢係邊個

你想佢係咩 佢就係咩....
冇名架

佢個youtube channel啲片睇唔睇得過?

源頭？

尋晚好夜都訓唔著
之後好似夢見平行世界的屋企...

想問喵巴 可唔可以形容吓我守護靈
尋晚好似搵到

有冇人share番點搵守護靈？
想試下搵

唔好，好易俾負面野搞。

你守護靈唔係觀音咩？

如果覺得驚就咪睇
直覺會話你知

唔幫你地睇住，想你地自己搵
下下靠我你地學唔到野

或者你啲能量混雜左觀音落去
所以我睇到
不過守護靈係乜你自己最清楚

今晚試多次
可能關屋企座觀音像事呀
好似開左光的

起身睇曬成個post
究竟係學術定講故
第一次入來

你喺呢個moment睇到既話
你可以當故仔咁睇先既，buy呢套先再深入d研究囉

好似活潑左，不過假象黎

Btw耐無追post，原來咁多巴絲都覺醒ing，仲有來頭好猛料

你out晒啦

你追返之前六個post 再諗真下

變舊model了

見老娘絲話穌哥食花生笑到我gapgap聲，條友真係唔係出黎撈架

今晚收工之後要問下守護靈係邊到嚟 但係我對d宇宙種族冇咩認識 ，就算我知佢係高過天使族會唔會問唔到答案

呢位絲打你好似專注返3d先好d喎，其實揾守護靈對3d嘅意義不太大，當你好想去有某些能力同某些連結去證明自己嘅時候好易收到虛假訊息。

講白d，蘇哥話無揾過你。

喵巴，
我又黎mon post啦，不過我遲左，勸你咪多事

😣😣😣
確實 我都係專注番3d 可能真係太急想搵，結果收到錯誤野或者係ff 就以為係岩
多謝提醒

係學術加現實故事

btw睇嚟你對個po有啲興趣 你應該追埋喵巴其他po睇下

頭先跟上面YouTube link做
做到最後流左兩滴眼淚
但睇唔到守護天使
淨係有個名出左黎
不過google搵唔到呢個名

各位想通靈定連接高我嘅巴絲，要留意一樣野，4d同3d界一樣，要記住無事獻殷勤，非奸即盜。
正常情況下絕對唔會有高靈同神佛主動揾你，揾得你嘅十個有九點九個都係伏，係扮成你想連結嘅對象呃你入局。
好地地高靈唔會無啦啦揾你，佢地好尊重你黎到地球嘅自由意志，唔會叫你去做d咩揾d咩。

誠實巴好耐冇見

前排忙到甩碌無追post

前排我屋企都好多事 潛左排水
最近有冇咩新搞作
我最近有睇一睇有關mantra既野 同埋想報個頌缽course 但好貴 我仲諗緊

我好乖呀冇攪事

我覺得收字非常困難

雖然冇咩人留意我但都分享下
前排講到我條黑碧西唔見左 然後係公司一個奇怪地方搵反 仲要斷埋
呢幾日狂淨化完之後再帶反 暫時唔覺有咩大分別住
同埋帶反之後個人冷靜反好多 前排唔見左佢 我成個人都好亂 心情好唔穩定
帶反住佢安心啲

Lord of the ring

但其實我問過我master 佢話我條鍊任務完左所以先走
而家又冇啦啦出現反 所以我係帶定唔帶呢個位思考左好耐

捐錢咪當俾錢間廟做文化保育
都係功德嚟

唔知我自己概念有冇錯
物質嘅祭獻 唔會影響到靈

好似裝香原意唔係俾個神或者先人
係希望可以用檀香幫廟宇驅蟲

所以去廟宇捐少少香油
其實係比少少幫吓文化古蹟嘅保育

你慣左有晶石能量幫你安神，無左自然會心情唔穩定。
不過我個人就主張乜都唔帶，始終係外在野，修心修得好就不假外求。
好多年前我都試過無啦啦唔見左一粒由細帶到大嘅玉，果一下都好唔開心，不過好快我就覺得係粒玉嘅神話我知我已經自己搞得掂，唔洗帶住佢。

帶住舒服d就帶啦

謝分享，我都想知通靈可以點樣教

其實想對答案 係咪地藏王菩薩

我反而收圖像好難

唔怪得我問勁都冇人揾

唔係，地藏唔做守護靈的

你自己應該知道係夾硬扮出黎，唔係真正內心上平和
你仲有好多諗唔通既野

我試過有一次「被鬼責」 好驚 然後唸阿彌陀佛 之後聽到有人回番我一句阿彌陀佛

其實係我幻想出黎 定真係有人應我

既然考完就放鬆一下
靜可以幫你搵答案

神佛分身落地球就聽得多，咁有冇真身落地球？

從你之前其他 post 既留言睇你應該都有返咁上下喎

我就有追 po 都唔係好多野唔明

我理解係落得地球就唔會係真身，由高維度去相對低維度嘅地方一定有限制，唔會整個意識擺落去。

好期待你既分享

緊急：今晚冥想取消

發生咩事

難啲因為風險太大
落到黎遺忘本性變左白痴

有賊仔

3d game set到咁鬼死難邊個落黎都死啦

想偷冥想能量去做仆街嘢？

我想分享想法比大家

其實誠實巴講得岩 專注3d 因為你始終係3d世界生活

有時候我地往往被外在既野影響，會想增強自己、想美麗、想求外在保護、人地散播負能量就睇到好重、急於去做一d 野等等⋯⋯

我想係度提醒大家
1. 尋找內在 了解內在既自己

2.平常心平常心，每個存在都係神聖、單純，不論來自正或負，我地都係來自一

3.所有事都係投射、來自「念」，訓練看事情既角度，嘗試正念去睇 ：啊！雖然咁咁咁咁，但其實都唔錯啊

4.世界很簡單，係有時候我地諗野太複雜，將一件事無限擴大諗到很壞，但其實問題唔係真係咁大

5.唔好掛住搵守護靈，而唔提升頻率，只要正氣想法正念、要記得愛，其實就可以，愛能夠感化人，戰勝一切

6.要記得而家既你係3D , 唔好掛住去其他頻道，唔記得左而家既自己，要做多d 運動，注意健康，保護3d 既身體，活在當下

雖然今晚唔冥想，但老娘與大家同在，不論正或負我都愛你地

祝大家開心快樂 享受當下

我咁鳩游游都比你認到
我只係比大家幸運少少快一步接通高維度連結姐

不過想講多句喵巴開呢個post出發點係好無私，但佢份人就係太無私所以戒心好低
而呢個post去到(7)仲留得喺度既巴絲都係有緣有潛質既準覺醒者，但3維世界實在太多干擾誘惑令到部分人仲係比個花花世界迷惑住而覺醒唔到甚至存有私心做壞事，希望各位睇完我1999都有所警惕

有人挑機？

老娘你單狐妖案攪掂未？

算係暫時告一段落 😉
詳情唔再講
只能說喵巴你要知既話 你會知內情

Anyway 我都係專注番3d 享受人生先
活在當下最重要

其實想學唔同嘅靈性野為左d咩？
我發現呢度好多巴絲都對靈性有興趣，但係好似好迷失咁想學唔同嘅野。
觀察所得其實得兩類，一係求能力，二係求內心平靜。
我個人意見係好好諗清楚自己嘅忠旨先，你為左d咩而去學，又或者係為左尋找乜嘢而去學。問深d自已，到底係因為內在或者現實嘅缺失而去學定係有其他原因？
其實我一向唔主張花太多錢去學靈修，你花同樣嘅錢去進修，甚至去睇心理醫生，一萬幾千都會對你人生有正面效果。
而家太多人出黎教唔同嘅所謂靈修班，其實我個人幾反對通靈都開班，呢d係好不負責任嘅賺錢方法，內心唔夠堅定嘅人好易通錯靈，收錯野但又依賴左，到時候做埋交易唔止害到自己亦都會害埋週圍嘅人。
其實靈修可以好低成本，睇多d書，練習用直覺，習慣好好了解自己嘅情緒，內心明澄自然可以有能力出現。

外面人既人？

冇人理我既 定話有野唔講得

要你自己先知wor
答案係要向內尋找

我求真相

我有時諗住呼喚佢 但無人應機
跟著我就會：屌 黎唔黎架 之類既說話
會唔會嬲左我

認同
認清自己既路

唔好用自己既角度去諗佢地
你有時成日都太急 會令件事行歪左
你試下聽下自己既內在對話

有時候耐心都係種修煉

你要先靜心 察覺自己任何情緒消化，然後慢慢平靜自己

嘗試問問自己
1. 你到底想要點樣既生活？

問完後你大概會有個答案 個答案會帶你回歸初心、令你搵番最純粹既自己

然後你重整思緒後 再嘗試連結
可能你會有新發現

梗係認到
因為太多 post 太多人，就算有追po 都係好多野唔明（上面打錯），所以早排重睇時有記低邊d 人講咩野啟發到我，你呢句有所警惕都係要時刻記住。

不過可能我悟性低，仲係係度鳩遊遊。 但我覺得自己有好好生活，每一日過得比尋日好，就算醒覺/揚升唔到，到死個日唔後悔就係完成任務

追左好耐post, 依家先留言
見到巴打今日討論唔好急住追求靈性
諗起咁啱尋日開左張牌，問對自己靈性嘅建議

我get到嘅係你自己已經好有power，根本唔使急於去尋找，要問下內在真正需求係咩，當時機到佢就會出現
我諗呢個message 都適合比呢到嘅巴打

I need it thank you sis ❤️

話時話 我之前試過訓訓下教好似比野好大力咁責落黎同震我 係震到成個人係咁搖 其實咁樣係比鬼責定發生咩事

more detail ok?

其實發生乜野事 冥想能量都可以偷

乜咁都得架咩

係，ff定真要自己先判斷到
所以都好難答你

你諗得太多，停止用腦，用心

之前我忽略左呢點
如果有晒時間有晒step
係可以偷到能量，好似偷電咁
之後我發現有啲徵兆唔容許
同埋我收到要停
所以無謂花大家能量幫左啲唔係光既野
我知道大家都想地球好
不過善心唔係咁用

喵巴你長大左啦
心術不正嘅人自然有心術不正嘅靈，好多時為左滿足自己渴望，偷人能量，甚至呃人能量去換自己好過都會3d上不自知，當然有d擺明係呃人入局啦。無論如何，我地都要學識去好好守護發緊光嘅心同靈魂。
有d野唔適合公開去做

有冇可能講下發生咩事呢？

姐係有黑暗勢力mon post

負評

不嬲都有，都唔係今日既事
之前一堆堆攪事，發現攪唔到就隱藏晒

咪就係有賊仔想偷能量

噢，即係主要都係練直覺
加油

同穌哥講既一樣

開定新POST，大家繼續

咁快？

極危險

寫完穌哥 之後寫乜

我明呀但點解唔指佢出黎呢？
即係呢個post嘅人 ?

其實指佢出黎有咩意義
指完 仲會有千千萬萬個
我地可以做既係祝福佢地

有光自然有暗
我地要緊記喵巴開post 既目的
協助大家向內尋
喚醒隊友
大家一齊用光同愛既方法 協助地球揚升

指佢出嚟都冇意思，如果佢係cdrom指唔到，就算佢有留過cm你都吹佢唔漲

同老娘同步咗

趁得閒整定姐，太多野要link返

未諗到，寫埋穌哥先算

3、4月係開始 5月見真章

大家既身體係今個月都會陸續update
大家期待一下上面比大家既禮物

大家加油 💪
緊記喵巴開post 初心
繼續朝著光同愛呢個方向行

可唔可以寫下醫之道

例如華佗

因為之前訪問既對象大多都係探討修心
我想多d 了解修身

又唔駛下下光同愛，因為好易陷入變左歸靈膠
只要搵到內在既自己，係光係暗自己會知，講到咁白會好老土同偽善
大部份偽通靈都係用呢一招，用光及愛去比個幢景人，咁樣其實仲易行錯
因為變左只係「跟佢既光及愛走」，而唔係「自己真正既光及愛」
呢兩樣要分清楚

你個心如何，身就如何
所以修心重要過修身
華佗我會考慮下，謝意見

喵巴，歸靈膠呢個朵諗左幾耐

胡師父 健心重要過健身

叮一聲諗到，係咪好正先

胡師父係邊位？

力威健身

健身師父嚟 俾d掙扎 呢句嘢咪出自佢口中 喵巴係咪唔上網㗎

係呀，動物感受能量勁我地太多
佢地會知道邊個人來意不善
你呢個做法又幾好喎

前排忙冇乜留意網上既野

前晚返屋企見到樓下有隻貓眼光光咁望住我，可惜病Q咗如果唔係同佢玩下

不如通下其他外星種族或者地底人

同貓眼神接觸果陣內心同佢講野佢會get到

第晚有幸見到佢試下先

你講左我想講嘅嘢
其實下下提光同愛同協助地球係無用，呢d詞語係非常空洞而且無方向。
要成為一個有光嘅人，首先係要你3d心靈同處理3d世界嘅事都強大先可以。
一個3d唔強大嘅人，求4d光同愛，同中左降頭一樣，只會俾人吸能量。

點定義3d強大？

求同問

貼地，grounding，知道自己3D要做乜，要成為一個怎樣的人，能夠成全「自己所是」。
點解咁多歸靈膠比Newage昆水就係因為佢地逃避3D，離地去追4D光及愛。
其實光及愛根本唔駛去追，你係就係，唔係就唔係。
追求光及愛＝跟左人地條路行＝比人吸晒啲能量。
結果大部份所謂既Newage人陷入左進退兩難之局，明明自己行光及愛，點解個世界都仲係冇變？因為焦點錯左。佢地追既光及愛只係「外在」，並唔係自己「內在既真正光及愛」。
大部份比人利用左，所以細心留意市面上大量既所謂光及愛老師，大部份都係錯晒。

與神對話都有教，你不能是自己不是的東西。
你去追求光及愛，等於你本身不是光及愛。
如果你本身就是光及愛，仲點解要去追求？

補充少少，實際d例子，好基本嘅3d世界，你有無用心同努力去做人，堅持自己嘅原則，努力去做好每一件事，當你成為左一個你想成為嘅人之後，你點去用自己嘅力量去保護身邊嘅人，點樣去用你克服3d世界難題嘅經驗去幫助人地重抬對人生嘅動力。
你做到以上幾點其實本身都帶住光同愛。
我唔主張大愛同盲目包容同原諒，呢個世界好多人有自己嘅利益考慮，好多人會利用你，俾負面嘅情緒你，你如何將呢一d負面嘅能量轉化成為你人生嘅動力同積極嘅態度，其實都係一種好強大嘅心靈力量。

我隻貓成日眼甘甘望住我嗰陣 我心裡面都會講 做乜鳩

可唔可以理解為用實際嘅行動去鍛煉自己嘅心智，令自己可以解決問題，然後分享呢一種經驗俾其他人，令其他人都可以成長(由3d上4d)？

下個po 要將依幾段置頂

Agree 呢幾段係大提醒

去經歷多啲，用做人既經驗幫人=傳遞光
當每個人都有呢種心，人類就會改變及揚升
好似我講偽通靈，偽newage大師咁
我唔係通靈搵答案，而係我切身領過野既經驗
講出黎大家先知道有呢回事，幫大家唔好行寃枉路
仲有我寫既文，唔係要大家跟我走，跟我去行光及愛，而係助大家向內尋找回真正既自己，點返著自己枝爉祝，你地本身就係一枝未著既爉祝

所以我成日話要專注3d，只有3d夠堅強，夠信任自己同愛自已先好接觸4d。
4d能力唔係每個人都可以駕馭，4d世界有好多伏同呃人嘅嘢，你要有足夠成熟同細膩嘅心去明白因果先可以去接觸同透露，如果唔係好容易變成好心害死人。
遲d有時間分享d靈界騙案俾大家。

班同點唔同

喵巴有無聽過madonado呢個教會
中文叫馬都納多超自然大能與使徒性教會特會
個名好長
係朋友send比我睇 yt都有片睇
內容大概係個牧師？就咁說話治療到人
仲岩岩黎左香港
我睇d片d人反應十足邪教咁
究竟條友係咪真係咁勁 有神比佢既能力
可以令聾既都聽得返野呢？
唔知你睇圖feel唔feel到個人係咩人呢

有冇片?

以上係個牧師既醫治精華片段
即場得醫治見證: 乳房因患癌被切除再重新長出來，還有車禍雙腿受傷、卵巢囊、出生就耳聾……，通通得醫治
以上說話係朋友講 我無詳睇條片
佢講到咁神奇 我既反應係嘩 咁誇張 見個牧師又好多人follow佢ig 我又諗佢係咪真係咁勁呢？
但同時你睇條片d人反應又誇張 誇到有d假咁
但我又無從考證佢係真既定係邪教引人入會咁
唯有問下您感唔感受到佢有神力

感受唔到，假到爆
我問穌哥呢個人不停用祢名呃錢知唔知?
佢話知，會記錄在案。Anyway佢覺得條片好好笑。

係幾好笑

仲以為有人修行得好 可以以神之名行事
進行肉體上既healing
因為耶穌係聖經記載入面可以治好人
好失望 仲要呃到岩岩黎左香港開分享會個d
介唔介意問下其實呢d假借神之名去呃神騙鬼既人會受到咩懲罰？

請睇返頭兩章講業力果度

霞姨!

咁誠實嘅

因為宇宙法則

非常寶貴既經驗喎
其實宇宙法之中你作出聲明問佢光定暗佢一定要答，冇得呃
佢係咪想交換條件幫你搵守護靈?

原來係咁，即係佢只有一個選擇就係答真話，無法答假？

係，就算魔鬼都要守自由意志法則
所以只可以交換/誘惑，引你答應

係 一定答真
同如果真正來自光同愛既，係唔會同你講條件，要你一定要咁咁咁

因為我地每個人都有自由意志，守護靈做既亦只可提供建議 ，指引你
做唔做呢個行動既決定權始終係你

巴打好勁 冇忘初衷
呢個算係考驗 定係守護靈提醒左你？
p.s.唔係100%光同愛係咪唔好接觸好Ｄ？定係都可傾下計 但唔好應承任何野？

仲以為好似人咁可以死口唔認去呃人

其實我覺得同各界別靈體吹下水ok既
又唔係要求啲乜野
不過如果有慾望就好易中伏

一D都唔勁 正正相反先岩
因為我知自己道行尚淺
冇咩實際既方法去保護自己
同埋好多靈性資料都有講同靈接觸一定要問係咪來自光同愛
其實我覺得自己問遲左 下次要再早D問先係

佢又未提交換條件
但我內心都feel到唔多正路...

佢緊係feel到你好想搵守護靈
呢種慾望令佢埋你身

守護靈唔係可以比呢啲負面野更早接觸自己咩

其實你個心會有真覺話你知佢係光定暗，有時我同高我傾計都試過覺得個感覺陰沉左，之後問佢係咪由光同愛而黎即係靜左唔應，好決絕地請佢離開就ok㗎喇。
有時候覺得唔對路可以幻象破滅d假神佛，你會見到佢地真身係乜，不過要用靈視睇。

set password得唔得

我覺得係private channel同open channel既分別

如果係咁嘅話，我用個套方法應該係private channel。不過直接用直覺嘅話要專心好多

平常人好奇想知自己守護靈好正常。。不過之前都有講過唔係個個人都有，同埋知黎冇乜用

我咁諗唔知concept 有冇錯，有錯請指正。
而家我地面對既情況有二：
1：每個人黎地球都有目的，我地要搵返（覺醒）
2：地球正進入五維，我地要提升頻率

無論有冇2，1都係會存在。如果要搵返目的，都係要提升頻率，方法有冥想，清脈輪（出體算唔算？），而覺醒時就會記得自己黎自邊度，同知道邊個係自己守護靈。

正常守護靈/高我都係private
不過啲妖魔鬼怪用open扮野
所以通果陣要小心，因為冇經驗好難分

三維直接入五維 ?

可唔可以呢個位再詳細講少少？
點樣可以容易分？ 🤔

我都唔係好清楚呢個維係=維度/密度/空間
上網 search 真係眾說紛紜

冇架，都係聽下佢地講咩先再判斷
如果語氣或感覺唔同左就小心
通常遷就你思想/欲望，討好你既多數伏
其實都要儲經驗

點樣用頭髮呼吸法?
冥想既時候就咁觀想?

要同頭髮做左連結先，手可以摸住啲頭髮。跟住落護罩。然後諗用頭髮呼吸，個頭應該會有啲麻。
日日練可以開發潛能。

唔洗用收音機都聽到電台

前面係咪有條link講平先生？
前排太忙，冇save低條link，而家得閒想睇下，有冇巴打知大概喺邊幾版

奇人甲書
第一部

第二部

第三部

呢個能力好似冇咩用

btw我仲未搵我嘅高我同守護靈

我都暫停咗去搵，休息一下再開始

要相信自己既聲音佢地會收到
今日抽牌收到張定心丸

絲打 ， 你所抽既卡好治癒 同將不安既心定落黎
確實會成日都自我懷疑 但呢樣野係要學習同克服

我都分享下今日我既天使數字既意思，希望都鼓勵到遇到同樣情況既朋友

1.祈求天使协助你保持乐观，因为他们督促你将你的想法保持在最高的能量振动层次

2.你对目前所做或正考虑要做的改变越维持正向，对你和其中所涉及的所有人，会有越佳结果

多謝絲打
因為最近為搵工煩惱緊 完全唔知方向
今日仲有張幫自己抽既 類似每日一卡咁

抽完呢張就出頭先mary果張

part4 完結篇

耶：你問這個問題時自己也在笑，你覺得呢？
喵：我已經收到佛祖對著我笑，似乎這問題很幼稚......
耶：簡單例子，你學了中英數，修了碩士／博士學位，沒有錯，你因為知識令自己改變了，你由一個文盲變成了知識份子，那你有沒有攪亂本身的你自己？沒有，你還是你，只是多了一份知識及比以往聰明。當然，一些極端例子例如讀太多書讀壞腦另作別論，這可能性也是有的。套用回修法處，有些人修很多不同門派的法，太多太雜自然走火入魔（讀壞腦）的可能性也較大，但也不是絕對的，因人而異。
喵：十字架代表甚麼？教徒跟神父手中的十字架有甚麼作用？維穩？心靈依靠？
耶：十字架並不是我專利，在遠古文明時代已有，這標誌代表著神聖。而十字架加上我的被釘形象就等於創造了基督教的神聖標誌，一直沿用至今。至於有甚麼作用，每一種視覺上的標誌也包含著義意，而含意影響意識，意識影響行為及內心，再影響物質世界。信基督的人會認為十字架神聖亦能驅魔，心靈上有了依靠，內心感覺上強大了。
喵：傳聞有些人每個禮拜也有一次傷口大量出血，口吐希伯來文或古老語言，同時看見祢釘十字架嘅異象，為甚麼？另外亦想問祢三十歲前在做甚麼？施洗約翰前世是祢的上師？
耶：傷口大量出血是身體有毛病，跟妖魔鬼怪沒有關係，這是前世記憶的烙印對身體造成。口吐異國語言也是前世記憶，當時人的意識處在另一個層面。亦由於處在另一個層面，便看到「我釘十字架」的集體意識，因為當時的人大部份也以為我被釘。三十歲前我在周遊列國尋找覺醒之道，約翰是我在行程中遇到的覺醒者。
喵：Therese Neumann的聖傷是魔鬼製造？為甚麼每次也受苦？克里亞瑜珈是由Krishna傳給人類？祢如何找到這失傳已久之瑜珈？
耶：對，那是魔鬼製造的。我們的聖傷基本上沒有痛苦這回事，你可以看看一些人被帶上宇宙船之後的傷痕對當時人基本上無害。克里亞瑜珈是由Krishna傳給人類，以往這瑜珈在印度一帶也很盛行，只是後來變得隱密，因為這類異教被打壓得很嚴重，但其實並沒有失傳。
喵：根據祢說法，主禱文是否違背了當初意願？兒時自己祈禱會先背主禱文，然後再說出心中所𢣷，心就會平靜。
耶：這其實就是對宇宙發願的宣告文，文字及內容要表達的東西不同而已。主禱文在世界各地的翻譯也大不同，但其實核心要表達的東西也一樣，但細心留意的話其實已有所扭曲。這等於你那段斷連結的宣告，每個人也可以自己寫主禱文，不一定要跟教會的。例如這一句：「求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣。」核心是表達「原諒」自己及他人，這是不是跟「吸引力」法則的荷歐波諾波諾很似？但人類扭曲成像自己有罪似的，這些就是文字的侷限。
喵：各國為了利益跟中共打交道，這樣梵蒂岡不是跟魔鬼交易沒兩樣？主教任命權下放給無神論的共產黨，地下教徒被逼害、教堂被強拆，梵蒂岡也沒出聲。還有教廷這麼多性醜聞，其實是不是早已被魔鬼滲透？
耶：之前我有說過大部份的當權者其實是「服務自己」，這並不是光的行為。他們利用大量信徒的能量來鞏固自己私心，這些魔鬼行徑亦是人類及我們要處理的問題。沒錯，如果你認為這些事情不是你心中所想的宗教行徑，你會做甚麼？你會改變嗎？現在魔鬼就在你前面，你會做甚麼？
喵：如果中國是大紅龍，意即人類文明已經走到啟示錄階段，入面說的末世其實是說三維地球完結（要升上四維），還是真的地球會毀滅，要開創另一個地球文明？因為之前地球也有幾次文明滅絕。
耶：這問題其實你之前的文章也有詳說，我不再補充。
喵：能解釋一下五餅二魚這「神蹟」如何做到？
耶：這也是粒子改變技術，我們天使族就有這種科技。當時我叫天上的太空船做的。
喵：恐龍來自那裡？有說法是阿特蘭堤斯打核戰後，蜥蜴受輻射影響異變。人類是否有段時間跟恐龍共存過？因為聖經有些章節描寫龐大生物，有人推測可能是恐龍。
耶：對，那是第四代地球文明戰爭後的副作用，人類確實跟恐龍共存過。
喵：祢如何看待伊斯蘭教這個排他性極強的宗教？
耶：伊斯蘭教的核心信仰其實跟基督／天主教差不多，只是人類硬要分門分派，覺得自己信的才是真理，才會出現排他性。人類的宗教大部份也是這樣子，就算佛／道教也存在排他的人，覺得自己相信的東西才是正確，恥笑其他人的信仰。
喵：最後想跟祢說聲對不起，兒時讀基督教小學經常祈禱，入讀無宗教中學之後少了很多，幾年前開始接觸陰謀論、外星人資訊亦令我變得無神論，請祢原諒我。
耶：各位網友，你們其實不需要跟我道歉，應該對你們自己道歉，因為不相信神等同不相信自己，而是信了外在的東西。現在你們應該明白何謂神性，找出來便是。
喵：讀者問題環節就到這裡，而這對話亦要完結。最後穌哥祢有沒有甚麼想說？
耶：我是神之子，你們也是，記著這一點，有緣再見。

多謝穌哥

傷口大量出血是身體有毛病 << 睇到呢句唔小心笑左

記住要信自己 自己唔信自己就踏唔出多一步

另外喵巴有冇興趣通奧修

原來奧修瓜左架拿
不過冇乜興趣通佢，玩奧修卡咪得

之後通乜

等我抖抖先，我都要重整一下自己

通下北歐希臘神
但資料顯示呢兩種神都係詩人作出黎用神話黎諷剌人類

真係有，以前通過

耶：我是神之子，你們也是

通下神（上帝/造物主）得唔得？

定抑或神係集體意識黎？

個詩人盲的 作到出黎應該都係因為有神諭？

喵巴 想問下印度奧義書寫嗰堆仙人係咪真實存在？即係廣博仙人、眾友仙人嗰啲.
另外好好奇通唔通到濕婆架？睇書佢好似好惡咁

個名叫仙人姐，其實都係人，不過血統有印度班神咁解。
濕婆都通到，以前都算係有通過一陣。

呢樣唔駛我通啦，睇與神對話咪得

喵巴如果唔答得可唔可以講聲

1. 未必所有人都有目的，有啲黎hea。
2. 係，人類提升頻率對地球進入高維好重要。（其實我都唔知四定五維，個個界定都唔同）
覺醒果陣你自然會有相應能力去了解自身，包括搵守護靈。至於點覺醒，睇左咁多文都唔明就再睇多次。

神同人生嘅仔 ？

今集穌哥好似認真左 佢係咪開始覺得悶

通到邊位神？
對呢兩種神好有興趣

感謝
就係資訊太爆炸，好容易將目的/過程/結果/方法撈亂曬。。。我會淨係重睇你d po先

神人時代有呢種交合唔奇喎
又或者科幻啲諗改dna

因為我都開始寫得悶

宙斯果班，佢地都好鬼馬架

都係果句，覺醒冇捷徑，唔會無啦啦可以叮一聲就得，都要不停儲靈資靈糧，我自己都接觸左呢類野十幾年，仲要有人幫先做到。
你睇多啲呢類資料打好個底先，有乜唔明再問再拎上黎大家討論。

我覺得呢個post 真係好勁
我睇咁耐連登都未試過彈app
但呢個post 成日彈

不如通下女禍伏羲

我淨係知宙斯好咸濕

喵巴 好耐之前外星人po睇到
克蘇魯神話係真定假？
如果真，咁北京啲霧霾係咪Nyog'Sothep黎？

驗

個d 野係生物定死物？

咁邪

仲好鍾意食生果，成日開party

哇篇咪講左

我自己遇到邪野反應係有不適感
試過去鵝頸橋逐檔測試
有啲冇野有啲心跳加速有啲有安全感
去猛鬼樹會有重壓
你都可以去試下

ok thx喵巴 睇到了

喵巴通下蓮花生大士得唔得？

想知多啲宙斯 之前睇本書介紹神話人物覺得佢好正

有宙斯即係有泰坦族？
蓋亞果d通唔通到